msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TransportFever2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-14 17:54+0900\n"
"Last-Translator: KooV <coolseed@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Loco-Source-Locale: ko_KR\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Loco-Parser: loco_parse_po\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"POT-Creation-Date: \n"

msgid "  - activate your dedicated graphics card (if available)"
msgstr " - 전용 그래픽 카드를 활성화합니다(있는 경우)"

msgid ""
"  - install the latest graphics drivers (https://downloadcenter.intel.com)"
msgstr "  - 최신 그래픽 드라이버 설치하기 (https://downloadcenter.intel.com)"

msgid " (terminal %1%)"
msgstr " (터미널 %1%)"

msgid "%1%"
msgstr "%1%"

msgid "%1% %2%"
msgstr "%1% %2%"

msgid "%1% %2% #%3%"
msgstr "%1% %2% #%3%"

msgid "%1% %2% %3% %4%"
msgstr "%1% %2% %3% %4%"

msgid "%1% + %2%%% (Maintenance)"
msgstr "%1% + %2%%% (정비)"

msgid "%1% - %2%"
msgstr "%1% - %2%"

msgid "%1% Annex"
msgstr "%1% 별관"

msgid "%1% Branch"
msgstr "%1% 지점"

msgid "%1% Central"
msgstr "%1% 중앙"

msgid "%1% Destinations"
msgstr "%1% 목적지"

msgid "%1% East"
msgstr "%1% 동"

msgid "%1% Exchange"
msgstr "%1% 교환"

msgid "%1% Halt"
msgstr "%1% 정지"

msgid "%1% North"
msgstr "%1% 북"

msgid "%1% Sidings"
msgstr "%1% 측선"

msgid "%1% Signal #%2%"
msgstr "%1% 신호 #%2%"

msgid "%1% South"
msgstr "%1% 남"

msgid "%1% Transfer"
msgstr "%1% 운반"

msgid "%1% Transport"
msgstr "%1% 운송 회사"

msgid "%1% Vehicle"
msgid_plural "%1% Vehicles"
msgstr[0] "차량 %1%대"
msgstr[1] "차량 %1%대"

msgid "%1% Vehicle selected"
msgid_plural "%1% Vehicles selected"
msgstr[0] "차량 %1%대를 선택하고 있습니다"
msgstr[1] "차량 %1%대를 선택하고 있습니다"

msgid "%1% Waypoint #%2%"
msgstr "%1% 웨이포인트 #%2%"

msgid "%1% West"
msgstr "%1% 서"

msgid "%1% capacity"
msgstr "%1% 수량"

msgid "%1% deg field of view"
msgstr "필드시야 %1%도"

msgid "%1% fps"
msgstr "%1% fps"

msgid "%1% ft"
msgstr "%1% 피트"

msgid "%1% has died!"
msgstr "%1%가 완전히 망가졌습니다!"

msgid "%1% hp"
msgstr "%1% 마력"

msgid "%1% industry"
msgid_plural "%1% industries"
msgstr[0] "%1%의 산업"
msgstr[1] "%1%의 산업"

msgid "%1% kN"
msgstr "%1% 노트"

msgid "%1% kW"
msgstr "%1% kW"

msgid "%1% kg"
msgstr "%1% kg"

msgid "%1% kgf"
msgstr "%1% kgf"

msgid "%1% km"
msgstr "%1% km"

msgid "%1% km/h"
msgstr "%1% km/h"

msgid "%1% lb"
msgstr "%1% lb"

msgid "%1% lbf"
msgstr "%1% lbf"

msgid "%1% m"
msgstr "%1% m"

msgid "%1% mi"
msgstr "%1% 마일"

msgid "%1% min"
msgstr "%1% 분"

msgid "%1% min %2% s"
msgstr "%1% 분 %2% 초"

msgid "%1% mission"
msgid_plural "%1% missions"
msgstr[0] "%1% 미션"
msgstr[1] "%1% 미션"

msgid "%1% mod available"
msgid_plural "%1% mods available"
msgstr[0] "%1% 개의 MOD가 이용 가능"
msgstr[1] "%1% 개의 MOD가 이용 가능"

msgid "%1% mod enabled"
msgid_plural "%1% mods enabled"
msgstr[0] "%1% 개의 MOD가 활성화"
msgstr[1] "%1% 개의 MOD가 활성화"

msgid "%1% month"
msgid_plural "%1% months"
msgstr[0] "%1% 개월"
msgstr[1] "%1% 개월"

msgid "%1% mph"
msgstr "시속 %1% 마일"

msgid "%1% new vehicles are available!"
msgstr "%1% 새 차량을 이용할 수 있습니다!"

msgid "%1% per vehicle"
msgstr "%1% 차량당"

msgid "%1% s"
msgstr "%1% 초"

msgid "%1% signal will be removed"
msgid_plural "%1% signals will be removed"
msgstr[0] "%1% 개의 신호를 삭제합니다"
msgstr[1] "%1% 개의 신호를 삭제합니다"

msgid "%1% stop will be removed"
msgid_plural "%1% stops will be removed"
msgstr[0] "%1% 개의 정류장을 삭제합니다"
msgstr[1] "%1% 개의 정류장을 삭제합니다"

msgid "%1% t"
msgstr "%1% t"

msgid "%1% to %2%"
msgstr "%1% 에서 %2%"

msgid "%1% town"
msgid_plural "%1% towns"
msgstr[0] "%1% 마을"
msgstr[1] "%1% 마을"

msgid "%1% variant"
msgid_plural "%1% variants"
msgstr[0] "%1% 변화"
msgstr[1] "%1% 변화"

msgid "%1% x %2%"
msgstr "%1% x %2%"

msgid "%1% x %2% km, %3%, %4%"
msgstr "%1% x %2% km, %3%, %4%"

msgid "%1% yd"
msgstr "%1% 야드"

msgid "%1% year"
msgid_plural "%1% years"
msgstr[0] "%1% 년"
msgstr[1] "%1% 년"

msgid "%1%%% of %2%"
msgstr "%2% 의 %1%%%"

msgid "%1%%% of lifetime (%2% remaining)"
msgstr "차량 수명 %1%%% (%2% 남음)"

msgid "%1%%2%%%"
msgstr "%1%%2%%%"

msgid "%1%, %2%"
msgstr "%1%, %2%"

msgid "%1%-%2%"
msgstr "%1%-%2%"

msgid "%1%/%2%"
msgstr "%1%/%2%"

msgid "%1%/%2% %3%"
msgstr "%1%/%2% %3%"

msgid "%1%/m²"
msgstr "%1%/m²"

msgid "%1%/year"
msgstr "%1%/년"

msgid "%1%: %2%"
msgstr "%1%: %2%"

msgid "%1%: %2% (in %3% or %4%)"
msgstr "%1%: %2% (%3% 또는 %4%)"

msgid "%1%: %2%x"
msgstr "%1%: %2%x"

msgid "%1%: not enough power!"
msgstr "%1%:힘이 부족합니다!"

msgid "%1%m to %2%m"
msgstr "%1%m 에서 %2%m"

msgid "%1%x"
msgstr "%1%배"

msgid "%d"
msgstr "%d"

msgid "%d Year"
msgid_plural "%d Years"
msgstr[0] "%d 년"
msgstr[1] "%d 년"

msgid "%d building will be moved"
msgid_plural "%d buildings will be moved"
msgstr[0] "%d채 건물을 삭제합니다"
msgstr[1] "%d채 건물을 삭제합니다"

msgid "%d building will be removed"
msgid_plural "%d buildings will be removed"
msgstr[0] "%d채 건물을 삭제합니다"
msgstr[1] "%d채 건물을 삭제합니다"

msgid "%d field will be removed"
msgid_plural "%d fields will be removed"
msgstr[0] "%d의 초원을 삭제합니다"
msgstr[1] "%d의 초원을 삭제합니다"

msgid "%d for having a fast vehicle"
msgstr "빠른 차량을 소지하고 있는 것으로 %d"

msgid "%d for having a profit of at least $10M"
msgstr "$1000만 이상 수익을 올린 것에서 %d"

msgid "%d for having a very long vehicle"
msgstr "아주 긴 차량을 소지하고 있는 것으로 %d"

msgid "%d for having transported at least 100000 passengers"
msgstr "10만명 이상의 승객을 수송한 것에서%d"

msgid "%d for having transported at least 100000 units of cargo"
msgstr "10만개 이상의 화물을 수송한 것에서%d"

msgid "%d for high-speed rail network"
msgstr "고속철도 네트워크로 %d"

msgid "%d for rail network bridges"
msgstr "철도 네트워크 다리에서 %d"

msgid "%d for rail network electrification"
msgstr "선로망전화로 %d"

msgid "%d for rail network length"
msgstr "철도 네트워크 길이로 %d"

msgid "%d for rail network tunnels"
msgstr "철도 네트워크 터널에서 %d"

msgid "%d module will be removed"
msgid_plural "%d modules will be removed"
msgstr[0] "%d개의 모듈을 교체합니다"
msgstr[1] "%d개의 모듈을 교체합니다"

msgid "%d of %d"
msgstr "%d / %d"

msgid "%d point(s) for company value"
msgstr "기업 가치에 %d 포인트"

msgid "%d point(s) for having more than 10 trains"
msgstr "열차를 10대 이상 소지하면서%d포인트"

msgid "%d point(s) for having more than 100 road vehicles"
msgstr "도로 운송 차량을 100대 이상 소지하면서%d포인트"

msgid "%d point(s) for having more than 20 trams"
msgstr "트램을 20척 이상 소지하면서%d포인트"

msgid "%d point(s) for having more than 5 aircraft"
msgstr "비행기를 5대 이상 소지하면서%d포인트"

msgid "%d point(s) for having more than 5 ships"
msgstr "배를 5척 이상 소지하면서%d포인트"

msgid "%d point(s) for maximum vehicle age"
msgstr "가장 오래된 차량으로 %d포인트"

msgid "%s overlength: travel time is %d s, %d s allowed!"
msgstr "%s의 길이가 과잉: 이동 시간은 %d초, %d초가 허용되어 있습니다!"

msgid "(%1% compartment)"
msgid_plural "(%1% compartments)"
msgstr[0] "(객실 %1%)"
msgstr[1] "(객실 %1%)"

msgid "(No target)"
msgstr "(타겟 없음)"

msgid "(stopped)"
msgstr "(정지)"

msgid "+"
msgstr "+"

msgid "-"
msgstr "-"

msgid "1 x"
msgstr "1배"

msgid "1/2x"
msgstr "1/2배"

msgid "1/4x"
msgstr "1/4배"

msgid "100%"
msgstr "100%"

msgid "125%"
msgstr "125%"

msgid "150%"
msgstr "150%"

msgid "16-bit grayscale"
msgstr "16비트 그레이 스케일"

msgid "175%"
msgstr "175%"

msgid "1:1"
msgstr "1:1"

msgid "1:2"
msgstr "1:2"

msgid "1:3"
msgstr "1:3"

msgid "1:4"
msgstr "1:4"

msgid "1:5"
msgstr "1:5"

msgid "1x"
msgstr "1배"

msgid "2 x"
msgstr "2 배"

msgid "200%"
msgstr "200%"

msgid "2x"
msgstr "2배"

msgid "3D"
msgstr "3D"

msgid "4 x"
msgstr "4 배"

msgid "4x"
msgstr "4배"

msgid "75%"
msgstr "75%"

msgid "< 0"
msgstr "< 0"

msgid "<unknown artist>"
msgstr "<아티스트 불명>"

msgid "<unknown title>"
msgstr "<타이틀 불명>"

msgid ">5000 years"
msgstr ">5000년"

msgid ">= 0"
msgstr ">= 0"

msgid "A new Steam Workshop item will be created"
msgstr "새로운 Steam 창작마당 아이템이 작성됩니다"

msgid "A new vehicle is available!"
msgstr "신차량을 이용할 수 있습니다!"

msgid "A one-way street can't have stops or waypoints on both sides"
msgstr "정거장이나 웨이포인트를 양쪽에 설치할 수 없는 일방통행 도로"

msgid ""
"A path has been found, but one or more sections of the path are not "
"electrified. The vehicle requires electrification. Use the electrification "
"tool to modify the sections."
msgstr ""
"경로를 찾았지만, 일부 또는 많은 부분이 전력화가 되지 않았습니다. 차량에는 "
"전기의 공급이 필요합니다. 전력화 도구를 사용하여 길을 수정합시다."

msgid ""
"A path has been found, but one or more sections of the path do not have tram "
"tracks. The vehicle requires tram tracks. Use the tram track tool to modify "
"the sections."
msgstr ""
"경로를 찾았지만, 일부 또는 많은 부분에 노면전차 선로가 없습니다. 차량에는 노면전차"
"의 선로가 필요합니다. 노면전차 선로 툴을 사용하여 길을 수정합시다."

msgid ""
"A path has been found, but only small aircraft are allowed on this path. "
"Consider using small aircraft or large airports."
msgstr ""
"경로를 찾았지만, 여기에 넣을 수 있는 것은 소형 비행기뿐입니다. 소형 비행기로 선택"
"하거나, 큰 공항을 사용합시다."

msgid ""
"A path has been found, but only small ships are allowed on this path. "
"Consider using small ships or large docks."
msgstr ""
"경로를 찾았지만, 여기에 넣을 수 있는 것은 소형 배 뿐입니다. 소형 배로 하거나, 큰 항"
"구를 사용합시다."

msgid "A station appears consecutively twice"
msgstr "역이 두 연속 출현하고 있습니다"

msgid "Accept!"
msgstr "승낙!"

msgid "Account"
msgstr "계좌"

msgid "Accumulate a fortune of 1 billion (without debt) in Hard mode."
msgstr "하드 모드에서 부채 없이 10억 벌기."

msgid "Accumulate a fortune of 1 billion (without debt)."
msgstr "부채 없이 10억 벌기."

msgid "Accumulate a fortune of 1 million (without debt)."
msgstr "부채 없이 100만 벌기."

msgid "Accumulate a fortune of 10 millions (without debt)."
msgstr "부채 없이 1000만 벌기."

msgid "Accumulate a fortune of 100 millions (without debt) in Hard mode."
msgstr "하드 모드에서 부채 없이 1억 벌기."

msgid "Accumulate a fortune of 100 millions (without debt)."
msgstr "부채 없이 1억 벌기."

msgid "Achievement earned:"
msgstr "획득한 실적:"

msgid "Achievements"
msgstr "실적"

msgid ""
"Achievements cannot be earned in this game because mods are or have been "
"active."
msgstr ""
"MOD가 활성화 또는 활성화 되었기 때문에, 이 게임에서는 도전과제를 획득할 수 없습니다."

msgid "Activate/deactivate bulldozer"
msgstr "불도저를 활성화/비활성화"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Add a fade"
msgstr "페이드 추가"

msgid "Add a key frame"
msgstr "키프레임을 추가"

msgid "Add a subtitle"
msgstr "자막 추가"

msgid "Add station"
msgstr "역을 추가"

msgid "Advanced"
msgstr "상세"

msgid "Advanced Game Settings"
msgstr "게임 상세설정"

msgid "Advanced settings"
msgstr "상세설정"

msgid "Age"
msgstr "년식"

msgid "Air"
msgstr "공역"

msgid "Aircraft"
msgid_plural "Aircraft"
msgstr[0] "항공기"
msgstr[1] "항공기"

msgid "Aircraft %1%"
msgstr "항공기 %1%"

msgid "Aircraft entrepreneur"
msgstr "항공기의 기업가"

msgid "All"
msgstr "모두 다"

msgid "All cargo"
msgstr "모든 화물"

msgid "All missions completed!"
msgstr "전 미션 클리어!"

msgid ""
"All unsaved progress will be lost.\n"
"Where to go next?"
msgstr ""
"세이브하지 않은 진행상황은 모두 사라집니다.\n"
"다음은 어디로 갈 거예요?"

msgid "Ambient occlusion (SSAO)"
msgstr "셰이더 (SSAO)"

msgid "American vehicles"
msgstr "미국 차량"

msgid ""
"An Intel HD Graphics chip is active. For best performance, make sure to:"
msgstr ""
"Intel HD 그래픽 칩이 유효합니다. 최적의 퍼포먼스를 위해 다음을 확인주세요:"

msgid "Anti-aliasing"
msgstr "안티앨리어싱"

msgid "Antique"
msgstr "안티크"

msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgid "Approximate annual throughput per station"
msgstr "역별 연간 처리 개산량"

msgid "Art"
msgstr "아트"

msgid "Artists"
msgstr "아티스트"

msgid "Asia"
msgstr "아시아"

msgid "Asian vehicles"
msgstr "아시아 차량"

msgid "Assets"
msgstr "어셋"

msgid "Assign to %1%"
msgstr "%1% 에 할당"

msgid "At home"
msgstr "집에서"

msgid "At least %1% GB of graphics memory are recommended for these settings."
msgstr "이 설정에는 그래픽 메모리 %1%GB이상을 권장합니다."

msgid "At work"
msgstr "직장에서"

msgid "Audio"
msgstr "오디오"

msgid "Audio settings"
msgstr "오디오 설정"

msgid "Authors"
msgstr "만든 사람들"

msgid "Auto set speed"
msgstr "자동설정속도"

msgid "Automatic"
msgstr "자동"

msgid ""
"Automatically send crash dump files (not including personal data) to the "
"developers"
msgstr ""
"오류 기록 파일(개인정보는 포함하지 않습니다)을 개발자에게 자동 송신합니다"

msgid "Autosave interval (minutes)"
msgstr "자동 저장 간격(분)"

msgid "Autosave..."
msgstr "자동 저장중..."

msgid "Autosaves to keep"
msgstr "자동 저장 유지"

msgid "Available heightmaps:"
msgstr "이용 가능한 하이트맵:"

msgid "Average"
msgstr "평균"

msgid "Average emission reaching residential buildings: %1%"
msgstr "주거용 건물에 대한 평균 배출량: %1%"

msgid ""
"Average number of shoppings facilities and jobs the residents of %1% can "
"reach"
msgstr "%1%의 주민들이 이용 가능한 상업 시설과 일의 평균 수"

msgid "BONUS TASKS"
msgstr "보너스 임무"

msgid "Back"
msgstr "돌아가기"

msgid "Back to the future"
msgstr "백투더 퓨처"

msgid "Bad"
msgstr "나쁨"

msgid "Balance"
msgstr "잔고"

msgid "Balance:"
msgstr "잔고:"

msgid "Bank balance"
msgstr "은행 잔고"

msgid "Big aircraft"
msgstr "대형 항공기"

msgid "Big aircraft is incompatible with small airport"
msgstr "대형 항공기는 작은 공항에 대응할 수 없습니다"

msgid "Big ship"
msgstr "대형 선박"

msgid "Big ship is incompatible with small harbour"
msgstr "대형 선박은 작은 항구에 대응할 수 없습니다"

msgid "Big spender"
msgstr "통 큰 배"

msgid "Bit depth must be 1, 8 or 16."
msgstr "비트 심도는 1,8,16의 하나로 주세요."

msgid "Bob Ross"
msgstr "보브 로스"

msgid "Bonus task completed"
msgstr "보너스 작업 클리어"

msgid "Bonus tasks"
msgstr "보너스 작업"

msgid "Borrow %1%"
msgstr "%1% 를 빌린다"

msgid "Bridge"
msgstr "다리"

msgid "Bridge pillar collision"
msgstr "다리 기둥 충돌"

msgid "Brush"
msgstr "브러쉬"

msgid "Brush size"
msgstr "브러쉬 사이즈"

msgid "Build"
msgstr "건설"

msgid "Build a bus stop."
msgstr "버스 정류장을 만든다."

msgid "Build a passenger train station."
msgstr "여객 철도 역을 만든다."

msgid "Build a town"
msgstr "마을 건설"

msgid "Build a train line with at least 10 trains in motion."
msgstr "최소 10 개의 기차가 움직이는 기차 노선을 만드십시오"

msgid "Build date"
msgstr "건설일"

msgid "Build high bridges over rivers so that ships can pass under."
msgstr "강 위에 높은 다리를 만들어서 밑을 배가 지나갈 수 있도록 합시다."

msgid ""
"Build one line containing at least one of every passenger road vehicle that "
"was available between 1850 and 2020."
msgstr ""
"1850 년에서 2020 년 사이에 이용 가능한 모든 여객 도로 차량 중하나 이상을 포함"
"하는 노선을 구축하십시오."

msgid "Build the company headquarters."
msgstr "본사를 지으세요."

msgid "Build town not possible"
msgstr "마을을 건설할 수 없어요"

msgid "Building town..."
msgstr "마을 건설 중..."

msgid "Buildings"
msgstr "건물"

msgid "Buildings must be removed first"
msgstr "먼저 건물을 철거하세요"

msgid "Bulldozer"
msgstr "불도저"

msgid "Bus"
msgstr "버스"

msgid "Bus and tram stops"
msgstr "버스 및 노면전차 정거장"

msgid "Bus lane"
msgstr "버스 차선"

msgid "Bus lane tool"
msgstr "버스 차선 도구"

msgid "Bus/Tram station"
msgstr "버스/노면전차 정류장"

msgid "Bus/truck not compatible"
msgstr "버스/트럭 미포함"

msgid "Buy a bus and run a line."
msgstr "버스를 구입하여 노선을 운행하십시오."

msgid "Buy a ship and run a line."
msgstr "선박을 구매하여 노선을 운행하십시오."

msgid "Buy a steam train and run a line."
msgstr "증기기관차를 구입하여 노선을 운행하십시오."

msgid "Buy aircraft"
msgstr "항공기 구매"

msgid "Buy an aircraft and run a line."
msgstr "항공기를 구입하여 노선을 운행하십시오.."

msgid "Buy an electric train and run a line."
msgstr "전기기관차를 구입하여 노선을 운행하십시오."

msgid "Buy for "
msgstr "다음으로 구매: "

msgid "Buy road vehicles"
msgstr "도로 차량 구매"

msgid "Buy ships"
msgstr "선박 구매"

msgid "Buy trains"
msgstr "열차 구매"

msgid "Buy trams"
msgstr "노면전차 구매"

msgid "Buy vehicles"
msgstr "차량 구매"

msgid "By car"
msgstr "차 이용"

msgid "By foot"
msgstr "도보"

msgid "By submitting this item, you agree to the workshop terms of service."
msgstr "이 아이템을 제출함으로써, 창작마당 이용규약에 동의한 것으로 하고니다."

msgid "Cadet"
msgstr "연수생"

msgid "Camera Manager"
msgstr "카메라 관리자"

msgid "Camera focal length"
msgstr "카메라 초점거리"

msgid "Camera move down"
msgstr "카메라 아래로 이동"

msgid "Camera move left"
msgstr "카메라 왼쪽으로 이동"

msgid "Camera move right"
msgstr "카메라 오른쪽으로 이동"

msgid "Camera move up"
msgstr "카메라 위로 이동"

msgid "Camera rotate left"
msgstr "카메라 왼쪽으로 회전"

msgid "Camera rotate right"
msgstr "카메라 오른쪽으로 회전"

msgid "Camera tilt down"
msgstr "카메라 방향 아래로"

msgid "Camera tilt up"
msgstr "카메라 방향 위로"

msgid "Camera tool"
msgstr "카메라 툴"

msgid "Camera tool: Add keyframe"
msgstr "카메라 툴: 키프레임을 추가"

msgid "Camera tool: Capture"
msgstr "카메라 툴: 캡쳐"

msgid "Camera tool: Clear keyframes"
msgstr "카메라 툴: 키 프레임을 클리어"

msgid "Camera tool: Load"
msgstr "카메라 툴: 불러오기"

msgid "Camera tool: Pause"
msgstr "카메라 툴: 일시정지"

msgid "Camera tool: Play"
msgstr "카메라 툴: 플레이"

msgid "Camera tool: Save"
msgstr "카메라 툴: 저장"

msgid "Camera tool: Start recording"
msgstr "카메라 툴: 녹음 시작"

msgid "Camera tool: Stop"
msgstr "카메라 툴: 정지"

msgid "Camera tool: Toggle play/pause"
msgstr "카메라 툴: 플레이/일시정지 전환"

msgid "Camera tool: Toggle play/stop"
msgstr "카메라 툴: 플레이/정지 전환"

msgid "Camera zoom in"
msgstr "카메라 줌인"

msgid "Camera zoom out"
msgstr "카메라 줌아웃"

msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

msgid "Campaign \"%1%\", mission \"%2%\""
msgstr "캠페인 \"%1%\", 미션 \"%2%\""

msgid "Campaign design"
msgstr "캠페인 디자인"

msgid "Campaign expert"
msgstr "캠페인의 달인"

msgid "Campaign shark"
msgstr "캠페인의 명인"

msgid "Campaign tycoon"
msgstr "캠페인의 거물"

msgid "Campaigns"
msgstr "캠페인"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cancel and leave store"
msgstr "취소하고 샵을 나간다"

msgid "Cancel publishing"
msgstr "공개 취소"

msgid "Cannot bulldoze headquarters, use relocate instead!"
msgstr "본사는 철거할 수 없습니다. 대신 이전합시다!"

msgid "Cannot get enough"
msgstr "아직 부족해"

msgid "Capacity"
msgstr "용량"

msgid "Capture image"
msgstr "이미지 캡쳐"

msgid "Capture images"
msgstr "여러 이미지 캡쳐"

msgid "Capture latlong"
msgstr "위도/경도를 캡쳐"

msgid "Capture videos"
msgstr "동영상 캡쳐"

msgid "Car owner"
msgstr "차 주인"

msgid "Cargo"
msgstr "화물"

msgid "Cargo filter is set"
msgstr "화물 필터가 설정되어 있습니다"

msgid "Cargo hub"
msgstr "화물 허브"

msgid "Cargo items consumed by this building"
msgstr "화물 아이템은 이 건물에서 소비됩니다"

msgid "Cargo items produced by this building"
msgstr "화물 아이템은 이 건물에서 생산됩니다"

msgid "Cargo layer"
msgstr "화물 레이어"

msgid "Cargo needs"
msgstr "화물 수요"

msgid "Cargo production"
msgstr "화물 생산"

msgid "Cargo production rating (average of last twelve months)"
msgstr "화물 생산 평가 (과거 12개월 평균)"

msgid "Cargo station"
msgstr "화물역"

msgid "Cargo stations"
msgstr "화물역"

msgid "Cargo stop can not used by passenger vehicles"
msgstr "화물용 정류장은 여객차량이 이용할 수 없습니다"

msgid "Cargo supply of %1%"
msgstr "%1% 로 화물 공급"

msgid "Cargo supply rating (average of last twelve months)"
msgstr "화물 공급 평가(과거 12개월 평균)"

msgid "Cargo transported (total)"
msgstr "수송한 화물 (총 수)"

msgid "Cargo transported(last 12 months)"
msgstr "수송한 화물 (과거 12개월)"

msgid "Cargo type"
msgid_plural "Cargo types"
msgstr[0] "화물의 종류"
msgstr[1] "화물의 종류"

msgid "Cargo types"
msgstr "화물의 종류"

msgid "Catenary"
msgstr "가공 전차선"

msgid "Change date"
msgstr "날짜 변경"

msgid "Change note:"
msgstr "변경 메모:"

msgid "Change type"
msgstr "종류 변경"

msgid "Charles Alton Ellis"
msgstr "찰스·알튼·엘리스"

msgid "Chart"
msgstr "그래프"

msgid "Charts"
msgstr "그래프"

msgid "Choose heightmap"
msgstr "하이트맵 선택"

msgid "Choose the game's difficulty"
msgstr "게임 난이도 선택"

msgid "Choose the game's start year"
msgstr "게임 시작 년도를 선택"

msgid "City"
msgstr "도시"

msgid "Clear"
msgstr "클리어"

msgid "Clear all key frames?"
msgstr "키프레임을 모두 비웁니까?"

msgid "Clear key frame list"
msgstr "키프레임 목록 비우기"

msgid "Click on icons to select residents"
msgstr "주민 아이콘을 클릭하여 선택하세요"

msgid "Click on stations to add"
msgstr "역을 클릭해서 추가하세요"

msgid ""
"Click on the icon to jump to the first point where the path couldn't "
"continue."
msgstr "아이콘을 클릭하면 경로를 계속할 수 없는 첫 번째 지점으로 이동합니다."

msgid "Click to change date speed"
msgstr "클릭해서 날짜 속도를 변경"

msgid "Click to choose a logo..."
msgstr "클릭해서 로고 선택"

msgid "Click to modify balance"
msgstr "클릭해서 밸런스를 수정"

msgid "Climate"
msgstr "기후"

msgid "Climate change"
msgstr "기후변화"

msgid "Clone all vehicles"
msgstr "모든 차량을 복사"

msgid "Clone all vehicles?"
msgstr "모든 차량을 복사합니까?"

msgid "Clone selected vehicle"
msgid_plural "Clone selected vehicles"
msgstr[0] "선택한 차량을 복사"

msgid "Clone vehicle"
msgstr "차량을 복사"

msgid "Close all"
msgstr "모두 닫기"

msgid "Collapse"
msgstr "축소"

msgid "Collision"
msgstr "충돌"

msgid "Color"
msgstr "색상"

msgid "Commercial"
msgstr "상업"

msgid "Commercial area"
msgstr "상업지역"

msgid "Commercial building"
msgstr "상업 건물"

msgid "Commercial supply"
msgstr "상업용 물자"

msgid "Community management"
msgstr "커뮤니티 매니지먼트"

msgid "Company"
msgstr "회사"

msgid "Company finances"
msgstr "회사 재무상황"

msgid "Company score"
msgstr "회사 점수"

msgid "Complete campaign \"%1%\" to unlock"
msgstr "캠페인 \"%1%\" 를 먼저 완료해야 합니다"

msgid "Complete the entire campaign."
msgstr "캠페인을 모두 클리어한다."

msgid "Complete the first and second era of the campaign."
msgstr "캠페인의 첫 번째와 두 번째 시대를 클리어 한다."

msgid "Complete the first era of the campaign."
msgstr "캠페인의 첫 시대를 클리어한다."

msgid "Complete the first mission of the campaign."
msgstr "캠페인의 첫 번째 미션을 클리어한다."

msgid "Condition"
msgstr "상태"

msgid "Configure"
msgstr "설정"

msgid "Configure construction"
msgstr "건설을 설정"

msgid "Configure graphics and more"
msgstr "그래픽이나 기타 구성"

msgid "Configure maintenance for all vehicles"
msgstr "모든 차량의 정비를 설정한다"

msgid "Configure maintenance for selected vehicle"
msgid_plural "Configure maintenance for selected vehicles"
msgstr[0] "선택한 차량의 정비를 설정한다"
msgstr[1] "선택한 차량의 정비를 설정한다"

msgid "Confirm decommission"
msgstr "퇴역을 승인"

msgid "Confirm delete?"
msgstr "삭제해도 괜찮을까요?"

msgid "Confirm destruction"
msgstr "파괴를 승인"

msgid "Confirm destruction?"
msgstr "파괴해도 괜찮을까요?"

msgid "Confirm disposal"
msgstr "처분을 승인"

msgid "Confirm mass clone"
msgstr "대량복제 승인"

msgid "Confirm unsubscribe?"
msgstr "구독 해제해도 괜찮을까요?"

msgid "Congratulations"
msgstr "축하합니다"

msgid "Construction locked"
msgstr "건설이 잠겨있습니다"

msgid "Construction not possible"
msgstr "건설이 안됩니다"

msgid "Construction option 1"
msgstr "건설 옵션 1"

msgid "Construction option 2"
msgstr "건설 옵션 2"

msgid "Construction option 3"
msgstr "건설 옵션 3"

msgid "Construction option 4"
msgstr "건설 옵션 4"

msgid "Construction option 5"
msgstr "건설 옵션 5"

msgid "Construction option 6"
msgstr "건설 옵션 6"

msgid "Consumers"
msgstr "소비자"

msgid "Consumption"
msgstr "소비"

msgid "Contained by following lines as waypoint"
msgstr "다음 노선을 웨이포인트에 포함하고 있습니다"

msgid "Context help"
msgstr "컨텍스트 도움말"

msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

msgid "Continue game"
msgstr "게임 계속하기"

msgid "Continue playing..."
msgstr "플레이 계속..."

msgid "Contour lines layer"
msgstr "등고선 레이어"

msgid "Contributors"
msgstr "콘트리뷰터"

msgid "Controls"
msgstr "컨트롤"

msgid "Coord.sys."
msgstr "Coord.sys."

msgid "Cosmocover"
msgstr "Cosmocover"

msgid "Costs"
msgstr "비용"

msgid "Could not connect all stations"
msgstr "모든 역을 연결하지 못했습니다"

msgid ""
"Could not save game. Please check free\n"
"disk space and/or folder permissions."
msgstr ""
"저장하는 동안 오류가 발생했습니다.\n"
"여유 공간과 권한을 확인하십시오."

msgid "Create New Game"
msgstr "새로운 게임 만들기"

msgid "Create New Map"
msgstr "새로운 맵 작성"

msgid "Create a line with at least two stops."
msgstr "2개 이상 정류소의 한 노선을 만든다."

msgid "Create a new line"
msgstr "새로운 노선 작성"

msgid "Create map"
msgstr "맵 작성"

msgid "Create or edit a map"
msgstr "맵을 작성 또는 편집"

msgid "Creating fields..."
msgstr "필드 생성 중..."

msgid "Creating industries..."
msgstr "산업 생성 중..."

msgid "Creating streets..."
msgstr "거리 생성 중..."

msgid "Creating towns..."
msgstr "마을 생성 중..."

msgid "Credits"
msgstr "크레딧"

msgid "Crowd in a train"
msgstr "만원열차"

msgid "Current"
msgstr "현재"

msgid "Current consumption rate"
msgstr "현재 소비율"

msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

msgid "Cycle game speed"
msgstr "게임속도를 사이클"

msgid "DLCs:"
msgstr "DLC:"

msgid "Data layers"
msgstr "데이터 레이어"

msgid "Date speed"
msgstr "날짜 속도"

msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

msgid "Debt"
msgstr "부채"

msgid "Debug mode"
msgstr "디버깅 모드"

msgid "Default"
msgstr "디폴트"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Delete fade"
msgstr "페이드 삭제"

msgid "Delete key frame"
msgstr "키프레임 삭제"

msgid "Delete line"
msgstr "노선 삭제"

msgid "Delete subtitle"
msgstr "자막 삭제"

msgid "Deliver every product to every city that requires it."
msgstr "모든 상품을 필요한 모든 도시로 운반한다."

msgid "Depot"
msgstr "차량기지"

msgid "Depot contains vehicles"
msgstr "차량기지에는 모든 차량이 들어 있습니다"

msgid "Depots"
msgstr "차량기지"

msgid "Describe changes..."
msgstr "변경내역 설명중..."

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Description:"
msgstr "설명:"

msgid "Destination"
msgstr "목적지"

msgid "Destination: %1%"
msgstr "목적지:%1%"

msgid "Destination: %1% via %2%"
msgstr "목적지:%2%경유에서%1%"

msgid "Destinations"
msgstr "목적지"

msgid "Destinations layer"
msgstr "목적지 레이어"

msgid "Details"
msgstr "상세"

msgid "Diesel"
msgstr "디젤"

msgid "Diesel Train"
msgstr "디젤 열차"

msgid "Different cargo types transported"
msgstr "수송한 화물의 종류"

msgid "Difficulty:"
msgstr "난이도:"

msgid "Directory:"
msgstr "디렉토리:"

msgid "Directory: %1%"
msgstr "디렉토리: %1%"

msgid "Disable all"
msgstr "모두 비활성화"

msgid "Disable all mods currently visible in the list"
msgstr "리스트에 현재 표시된 MOD를 모두 비활성화 합니다"

msgid "Disable mod"
msgstr "MOD 비활성화"

msgid "Disabled"
msgstr "비활성됨"

msgid "Disconnected!"
msgstr "연결 해제!"

msgid "Distance units"
msgstr "거리단위"

msgid "Do you wish to proceed?"
msgstr "실행 합니까?"

msgid "Docks outside of navigable waters"
msgstr "부두가 항해 가능 수역에 위치하고 있지 않습니다"

msgid "Don't take any additional loan until the year 2050."
msgstr "2050년까지 추가 대출을 받지 않는다."

msgid "Double slip switch"
msgstr "더블 슬립 스위치"

msgid "Down"
msgstr "아래"

msgid "Drive backwards"
msgstr "후진"

msgid "Duration"
msgstr "기간"

msgid "E.P.E.C."
msgstr "E.P.E.C."

msgid "Earn 1 million with airplanes within a month."
msgstr "한달 이내에 항공기로 100만 벌기."

msgid "Earn 1 million with ships within a month."
msgstr "한달 이내에 배에서 100만 벌기."

msgid "Earn 50 millions not using any train."
msgstr "열차를 사용하지 않고 5000만 벌기."

msgid "Earn all medals in one of the missions."
msgstr "1개의 미션에서 메달을 다 차지한다."

msgid "Earn all medals of the entire campaign."
msgstr "모든 미션에서 메달을 모두 획득한다."

msgid "Easy"
msgstr "쉬움"

msgid "Edge scrolling"
msgstr "가장자리 스크롤"

msgid "Edit vehicle"
msgstr "차량을 편집"

msgid "Editor"
msgstr "에디터"

msgid "Electric"
msgstr "전기"

msgid "Electric Train"
msgstr "전기 열차"

msgid "Electrification tool"
msgstr "전력화 툴"

msgid "Emission"
msgstr "배기가스"

msgid "Emission %1%"
msgstr "배기가스 %1%"

msgid "Emission %1% + %2% (%3% condition)"
msgstr "배기가스 %1% + %2% (%3% 상태)"

msgid "Emission at mouse cursor: %s"
msgstr "마우스 커서 위치 배기가스: %s"

msgid "Emissions layer"
msgstr "배기가스 레이어"

msgid "Enable all"
msgstr "모두 활성화"

msgid "Enable all mods currently visible in the list"
msgstr "리스트에 현재 표시된 MOD를 모두 유효하게 합니다"

msgid "Enable camera tool"
msgstr "카메라 툴 활성화"

msgid "Enable custom game settings"
msgstr "커스텀 게임 설정 활성화"

msgid "Enable guide system"
msgstr "가이드 시스템 활성화"

msgid "Enable mod"
msgstr "MOD를 활성화"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

msgid "Enabled mods"
msgstr "활성화된 MOD"

msgid "Enabled/disabled mod(s) may lead to unexpected results."
msgstr "MOD를 활성화/비활성화하면 예기치 못한 결과가 될 수 있습니다."

msgid "Enabled/disabled mod(s) will likely cause the game to crash!"
msgstr "MOD를 활성화/비활성화하면 게임이 크래쉬할지도 몰라요!"

msgid "Engine Type"
msgid_plural "Engine Types"
msgstr[0] "엔진 종류"
msgstr[1] "엔진 종류"

msgid "Enter a file name!"
msgstr "파일명을 입력해주세요!"

msgid "Enter cockpit"
msgstr "콕피트에 올라타다"

msgid "Erase assets with a brush."
msgstr "브러쉬로 에셋을 지웁시다."

msgid "Erase the terrain painting (restore the default material)."
msgstr "지형의 페인트를 지웁니다(디폴트 소재를 복원합니다)."

msgid "Eraser tool"
msgstr "지우개 툴"

msgid "Error loading settings file"
msgstr "설정 파일 로드에서 오류가 발생했습니다"

msgid "Europe"
msgstr "유럽"

msgid "European vehicles"
msgstr "유럽 차량"

msgid "Excellent"
msgstr "훌륭함"

msgid "Exemplary student"
msgstr "모범학생"

msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgid "Exit and return to your operating system"
msgstr "종료하고 OS로 돌아간다"

msgid "Expand"
msgstr "확대"

msgid "Expenditure"
msgstr "지출"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Export heightmap"
msgstr "하이트맵의 Export"

msgid "Fade %1%"
msgstr "페이드 %1%"

msgid "Fades"
msgstr "페이드"

msgid "File error"
msgstr "파일 오류"

msgid "Finances"
msgstr "재무"

msgid "First"
msgstr "첫번째"

msgid "First aircraft arrived"
msgstr "첫번째 항공기가 도착"

msgid "First bus arrived"
msgstr "첫 번째 버스가 도착"

msgid "First bus stop"
msgstr "첫 정거장"

msgid "First cargo item on board"
msgstr "첫번째 화물을 실었습니다"

msgid "First cargo item waiting"
msgstr "첫번째 화물이 대기중"

msgid "First electric train arrived"
msgstr "첫 번째 전기 열차가 도착"

msgid "First industry upgraded"
msgstr "첫번째 산업을 업그레이드"

msgid "First line"
msgstr "첫 번째 노선"

msgid "First passenger on board"
msgstr "첫번째 승객이 승차"

msgid "First passenger waiting"
msgstr "첫번째 승객이 대기중"

msgid "First ship arrived"
msgstr "첫 번째 배가 도착"

msgid "First steam train arrived"
msgstr "첫 번째 증기기관차가 도착"

msgid "First train station"
msgstr "최초의 철도역"

msgid "First-time texture compression..."
msgstr "최초 텍스쳐 압축중..."

msgid "Fix slope"
msgstr "언덕을 복구"

msgid "Flat"
msgstr "평탄화"

msgid "Flatten the terrain."
msgstr "지형을 평평하게 합니다."

msgid "Flatten tool"
msgstr "평탄화 도구"

msgid "Foc."
msgstr "초점"

msgid "Folder:"
msgstr "폴더:"

msgid "For experts:"
msgstr "상급자용:"

msgid "Force units"
msgstr "힘 단위"

msgid "Frame rate"
msgstr "프레임레이트"

msgid "Free Game"
msgstr "자유 게임"

msgid "Freq."
msgstr "배차 간격"

msgid "Frequence"
msgstr "빈도"

msgid "Full load (all)"
msgstr "최대적재(모두)"

msgid "Full load (any)"
msgstr "최대적재(어느 것이든)"

msgid "Game"
msgstr "게임"

msgid "Game design"
msgstr "게임 디자인"

msgid "Game initialization failed"
msgstr "게임 초기화에 실패했습니다"

msgid "Game paused"
msgstr "일시정지"

msgid "Game settings"
msgstr "게임 설정"

msgid "Game speed up"
msgstr "게임 속도 높임"

msgid "Generate"
msgstr "생성"

msgid "Generate a random seed"
msgstr "랜덤 시드 생성"

msgid "Generate heightmap"
msgstr "하이트맵 생성"

msgid "Generate industries"
msgstr "산업의 생성"

msgid "Generate streets"
msgstr "거리 생성"

msgid "Generate towns"
msgstr "마을 생성"

msgid "Generating industries..."
msgstr "산업 생성중..."

msgid "Generating map..."
msgstr "지도 생성중..."

msgid "Generating preview..."
msgstr "프리뷰 생성중..."

msgid "Generating streets..."
msgstr "거리 생성중..."

msgid "Generating terrain..."
msgstr "지형 생성중..."

msgid "Generating towns..."
msgstr "마을 생성중..."

msgid "Generator:"
msgstr "제너레이터:"

msgid "Geometry"
msgstr "지오메트리"

msgid "Get more mods on"
msgstr "MOD를 더 입수"

msgid "Glacier express"
msgstr "빙하 급행"

msgid "Go back to menu"
msgstr "메뉴로 돌아가기"

msgid "Go to next page"
msgstr "다음 페이지로 가겠다"

msgid "Go to station"
msgstr "역으로 간다"

msgid "Going to depot"
msgstr "차량기지로 향한다"

msgid "Good"
msgstr "좋음"

msgid "Graphics"
msgstr "그래픽"

msgid "Graphics settings"
msgstr "그래픽 설정"

msgid "Grass"
msgstr "풀"

msgid "Growth"
msgstr "성장"

msgid "Growth: %1% residents"
msgstr "성장:주민%1%인"

msgid "HUD icon filter"
msgstr "HUD 아이콘 필터"

msgid "HUD: Toggle aircraft"
msgstr "HUD: 항공기 전환"

msgid "HUD: Toggle bus/tram stops"
msgstr "HUD: 버스/노면전차 정류장 전환"

msgid "HUD: Toggle costs labels"
msgstr "HUD: 비용라벨을 교체"

msgid "HUD: Toggle depots"
msgstr "HUD: 차량기지 전환"

msgid "HUD: Toggle income labels"
msgstr "HUD: 수입라벨을 교체"

msgid "HUD: Toggle industries"
msgstr "HUD: 산업을 전환"

msgid "HUD: Toggle rail vehicles"
msgstr "HUD: 철도차량 교체"

msgid "HUD: Toggle road vehicles"
msgstr "HUD: 도로 운송 차량 교체"

msgid "HUD: Toggle ships"
msgstr "HUD: 배 바꾸기"

msgid "HUD: Toggle signals"
msgstr "HUD: 신호등 전환"

msgid "HUD: Toggle stations"
msgstr "HUD: 역 전환"

msgid "HUD: Toggle towns"
msgstr "HUD: 마을을 전환"

msgid "Hangar"
msgstr "격납고"

msgid "Hard"
msgstr "하드"

msgid "Have 100km of tunnels."
msgstr "100km의 터널을 만드시오."

msgid "Have 400km of tracks."
msgstr "400km의 선로를 만든다."

msgid "Have 50km of bridges."
msgstr "50km의 다리를 만드시오."

msgid "Have a cargo item transported with one of your vehicles."
msgstr "차량으로 화물을 수송한다."

msgid "Have a cargo item waiting at a terminal."
msgstr "터미널에 화물을 대기시킨다."

msgid "Have a monthly maintenance cost of 200 million."
msgstr "2억 걸린 달 1회 정비를 받는다."

msgid "Have a passenger on a vehicle."
msgstr "차량에 승객을 태운다."

msgid "Have a town with a population of at least 1500."
msgstr "인구 1500명 이상의 마을을 만든다."

msgid "Have a town with a population of at least 750."
msgstr "인구 750명 이상의 마을을 만든다."

msgid "Have a train filled with at least 100 passengers."
msgstr "열차에 100명 이상의 승객을 태우다."

msgid "Have a train filled with at least 200 passengers."
msgstr "열차에 200명 이상의 승객을 태우다."

msgid "Have a train filled with at least 250 cargo items."
msgstr "열차에 250개 이상의 화물을 싣는다."

msgid "Have a train longer than the longest possible station."
msgstr "최대까지 연장한 역보다 긴 열차를 소유한다."

msgid "Have a train that reaches higher than 450 meters."
msgstr "열차에서 해발 450m이상에 도달한다."

msgid ""
"Have all tracks electrified and high speed. Have at least 100km of tracks."
msgstr "모든 선로를 전력·고속화한다.선로를 100km이상 만든다."

msgid "Have at least 300 cargo items waiting at a train station."
msgstr "철도 역에 300개 이상의 화물을 대기시킨다."

msgid "Have at least 300 passengers waiting in a train station."
msgstr "철도 역에 300명 이상의 승객을 기다리게 한다."

msgid "Have every industry shipping items using your transport network."
msgstr "모든 산업에 자신의 수송 네트워크를 사용하여 상품을 출하시킨다."

msgid "Have two trains stuck facing each other."
msgstr "열차 2대가 마주에서 꼼짝 못하다."

msgid "Head of PR & Community Management"
msgstr "PR & 커뮤니티 매니지먼트 주임"

msgid "Head of Product Management"
msgstr "프로덕트 매니지먼트 주임"

msgid "Heading for %1%"
msgstr "%1% 로 가는중"

msgid "Heading for depot"
msgstr "차량기지로 향하겠다"

msgid "Headquarters"
msgstr "본부"

msgid "Heavily loaded"
msgstr "짐더미 쌓기"

msgid "Height at mouse cursor: %s"
msgstr "마우스 커서의 높이: %s"

msgid "Heightmap"
msgstr "하이트맵"

msgid "Heightmap height invalid. Valid heights: %1%."
msgstr "하이트 맵의 높이가 무효입니다.유효한 높이:%1%."

msgid "Heightmap texture tool"
msgstr "하이트맵 텍스쳐툴"

msgid "Heightmap too large. Number of pixels must not exceed %1%M."
msgstr "하이트맵이 너무 커요.픽셀 수가%1%M을 넘지 않도록 설정하세요이."

msgid "Heightmap width invalid. Valid widths: %1%."
msgstr "하이트맵 폭이 무효입니다.유효한 폭:%1%."

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Hide advanced options"
msgstr "상세옵션을 비표시"

msgid "High"
msgstr "높음"

msgid "High speed"
msgstr "고속"

msgid "High-speed"
msgstr "고속"

msgid "High-speed track tool"
msgstr "고속선로 툴"

msgid "Horse"
msgstr "말"

msgid "Huge"
msgstr "거대"

msgid "Idle"
msgstr "대기"

msgid "Image file too large (must be less than 1MB)"
msgstr "이미지 파일이 너무 큽니다 (1MB 이하로 하세요)"

msgid "Image type must be grayscale."
msgstr "이미지 타입은 그레이스케일로 해주세요."

msgid "Import"
msgstr "임포트"

msgid "Import heightmap"
msgstr "하이트맵 임포트"

msgid "Important note"
msgstr "중요사항"

msgid "In"
msgstr "안"

msgid "In depot"
msgstr "차량기지에"

msgid "Income"
msgstr "수입"

msgid "Incoming"
msgstr "도착"

msgid "Incoming vehicle(s)"
msgstr "도착하는 차량"

msgid "Indigo Pearl"
msgstr "Indigo Pearl"

msgid "Industrial"
msgstr "산업"

msgid "Industrial area"
msgstr "산업지역"

msgid "Industrial building"
msgstr "산업 건물"

msgid "Industrial supply"
msgstr "산업용 물자"

msgid "Industrialist"
msgstr "산업주의자"

msgid "Industries"
msgstr "산업"

msgid "Industries report following problems:"
msgstr "산업으로부터 다음 문제가 보고되고 있습니다:"

msgid "Industry"
msgstr "산업"

msgid "Industry statistics"
msgstr "산업통계"

msgid "Infrastructure"
msgstr "기반 시설"

msgid "Insert fade after"
msgstr "나중에 페이드 삽입"

msgid "Insert fade before"
msgstr "앞에 페이드 삽입"

msgid "Insert key frame after"
msgstr "나중에 키프레임을 삽입"

msgid "Insert key frame before"
msgstr "앞에 키프레임을 삽입"

msgid "Insert subtitle after"
msgstr "나중에 자막 삽입"

msgid "Insert subtitle before"
msgstr "전에 자막 삽입"

msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

msgid "Interface scaling"
msgstr "인터페이스의 크기"

msgid "Interns"
msgstr "인턴"

msgid "Invalid UTF-8 encountered"
msgstr "잘못된 UTF-8 이 발생했습니다"

msgid "Invalid configuration, %1% module will collide."
msgid_plural "Invalid configuration, %1% modules will collide."
msgstr[0] "설정이 잘못되었습니다.%1% 모듈이 충돌합니다."
msgstr[1] "설정이 잘못되었습니다.%1% 모듈이 충돌합니다."

msgid "Inventory"
msgstr "인벤토리"

msgid "Invert"
msgstr "반전"

msgid "Invert panning"
msgstr "팬닝을 반전"

msgid "Invert rotation"
msgstr "회전을 반전"

msgid "Invert rotation keys"
msgstr "회전키를 반전"

msgid "Invert tilting"
msgstr "경사를 반전"

msgid "Invert zooming"
msgstr "줌을 반전"

msgid "Investments"
msgstr "투자"

msgid "Jobs"
msgstr "일"

msgid "Keep"
msgstr "유지"

msgid "Keep a train built before 1900 running until the year 2000."
msgstr "1900년 이전에 제조된 열차를 2000년까지 운행시킨다."

msgid "Keep assets"
msgstr "어셋을 킵"

msgid "Keep existing industries"
msgstr "기존 산업을 킵"

msgid "Keep existing streets"
msgstr "기존 거리 유지"

msgid "Keep existing towns"
msgstr "기존 마을 유지"

msgid "Keep heightmap"
msgstr "맵 높이 유지"

msgid "Keep resolution?"
msgstr "해상도를 유지합니까?"

msgid "Keep trees and rocks"
msgstr "나무와 돌을 유지"

msgid "Key mapping"
msgstr "키매핑"

msgid "Key visuals"
msgstr "키 비주얼"

msgid "KeyFrame %1%"
msgstr "키 프레임%1%"

msgid "Keyframes"
msgstr "키프레임"

msgid "Land use"
msgstr "토지 사용"

msgid "Land use layer"
msgstr "토지사용 레이어"

msgid "Lanes: %1%, Speed limit: %2%"
msgstr "차선:%1%, 제한 속도:%2%"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Large"
msgstr "대"

msgid "Last Image:"
msgstr "지난번 화상:"

msgid "Last recording:"
msgstr "지난번 녹음:"

msgid "Last savegame \"%1%\""
msgstr "지난번 세이브 게임 \"%1%\""

msgid "Lead artist"
msgstr "리드 아티스트"

msgid "Lead programmer"
msgstr "리드프로그래머"

msgid "Length"
msgstr "전장"

msgid "Let a manufacturing industry upgrade."
msgstr "제조산업을 업그레이드한다."

msgid "Level"
msgstr "레벨"

msgid "Liabilities"
msgstr "채무"

msgid "Lifespan"
msgstr "수명"

msgid "Lifetime reached"
msgstr "제한에 도달했습니다"

msgid "Limit reached!\n"
msgstr "제한에 도달했습니다!\n"

msgid "Line"
msgstr "노선"

msgid "Line Usage"
msgstr "노선 사용량"

msgid "Line contains too few stations"
msgstr "노선에 역이 너무 적음"

msgid "Line has no stops"
msgstr "노선에 정류장이 없음"

msgid "Line manager"
msgstr "노선 관리자"

msgid "Line must contain at least one stop"
msgstr "노선에는 정류장이 하나 이상 필요합니다"

msgid "Line statistics"
msgstr "노선 통계"

msgid "Lines passing:"
msgstr "노선 통과:"

msgid "Lines report following problems:"
msgstr "노선부터 다음 문제가 보고되고 있습니다:"

msgid "Liquidity"
msgstr "유동성"

msgid "Load"
msgstr "로드"

msgid "Load Camera config"
msgstr "카메라 설정을 로드"

msgid "Load Game"
msgstr "불러오기"

msgid "Load Map"
msgstr "맵을 로드"

msgid "Load a map"
msgstr "맵을 로드"

msgid "Load an existing game"
msgstr "기존 게임 불러오기"

msgid "Load an existing map"
msgstr "기존 지도 불러오기"

msgid "Load game"
msgstr "게임 불러오기"

msgid "Load if available"
msgstr "가능한 경우 싣는다"

msgid "Load key frames"
msgstr "키프레임을 로드"

msgid "Load map"
msgstr "맵을 로드"

msgid "Load the map"
msgstr "맵을 로드"

msgid "Loaded"
msgstr "하적 완료"

msgid "Loading order, click to change"
msgstr "로드할 차례, 클릭해서 변경"

msgid "Loading speed"
msgstr "탑재 속도"

msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

msgid "Loan"
msgstr "대출"

msgid "Loan interest"
msgstr "대출금리"

msgid "Loan to repay: %1%"
msgstr "대출 상환:%1%"

msgid "Localization"
msgstr "지역화"

msgid "Locate"
msgstr "설치"

msgid "Locomotives"
msgstr "기관차"

msgid "Louis Favre"
msgstr "루이·퍼블"

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Lower"
msgstr "내려감"

msgid "Lower %1%"
msgstr "%1% 를 낮추었다"

msgid "Lower the terrain."
msgstr "지형을 하강합니다."

msgid "Lower tool"
msgstr "하강 툴"

msgid "Main connection will be interrupted"
msgstr "주요 연결이 막혀요"

msgid "Main connections"
msgstr "주요 연결"

msgid "Main connections:"
msgstr "주요 연결:"

msgid "Maintenance"
msgstr "정비"

msgid "Maintenance depots"
msgstr "정비 차량기지"

msgid "Maintenance infrastructure"
msgstr "기반 시설 정비"

msgid "Maintenance other"
msgstr "기타 정비"

msgid "Maintenance roads"
msgstr "도로 정비"

msgid "Maintenance set to keep vehicle at %1% condition"
msgstr "%1%상태에 차량을 유지하기 위한 정비 세트"

msgid "Maintenance stations"
msgstr "역을 정비"

msgid "Maintenance tracks"
msgstr "선로를 정비"

msgid "Maintenance vehicles"
msgstr "차량 정비"

msgid "Manage line"
msgstr "매니지먼트라인"

msgid "Manage vehicle"
msgstr "차량 정비"

msgid "Manage vehicles"
msgstr "차량 정비"

msgid "Management"
msgstr "매니지먼트"

msgid "Map Editor"
msgstr "맵 에디터"

msgid "Map format"
msgstr "맵의 포맷"

msgid "Map format:"
msgstr "맵의 포맷:"

msgid "Map generation failed"
msgstr "맵을 생성하지 못했어요"

msgid "Map size"
msgstr "맵의 사이즈"

msgid "Map size:"
msgstr "맵의 사이즈:"

msgid "Marchsreiter"
msgstr "Marchsreiter"

msgid "Marketing"
msgstr "마케팅"

msgid "Marketing Assistant"
msgstr "마케팅 어시스턴트"

msgid "Mass production"
msgstr "대량생산"

msgid "Master"
msgstr "마스터"

msgid "Maximum loan: %1%"
msgstr "최대 대출:%1%"

msgid "Maximum waiting time"
msgstr "최장 대기시간"

msgid "Mediocre"
msgstr "보통"

msgid "Medium"
msgstr "중형"

msgid "Megalomaniac"
msgstr "초거대"

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "Menu music"
msgstr "메뉴음악"

msgid "Metropolis"
msgstr "대도시"

msgid "Minus old vehicle value"
msgstr "오래된 차량의 가치를 제하다"

msgid "Misc."
msgstr "기타"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

msgid "Missing electric tracks"
msgstr "전철화 된 선로가 부족해요"

msgid "Missing tram tracks"
msgstr "노면전차 선로가 부족합니다"

msgid "Mission %1%"
msgstr "미션%1%"

msgid "Mission %1% of %2%"
msgstr "미션 %1%/%2%"

msgid "Mission completed"
msgstr "미션 클리어"

msgid "Mission failed"
msgstr "미션 실패"

msgid "Mission tasks"
msgstr "미션작업"

msgid "Mission: %1%"
msgstr "미션:%1%"

msgid "Mixed rocks"
msgstr "여러 가지 돌"

msgid "Mixed trees"
msgstr "여러 가지 나무"

msgid "Mod not installed"
msgstr "MOD를 설치하지 않았어요"

msgid "Modify for "
msgstr "다음으로 수정"

msgid "Modify the terrain with a heightmap texture."
msgstr "하이트맵 텍스쳐로 지형을 수정합시다."

msgid "Mods are active. Achievements cannot be earned!"
msgstr "MOD가 유효합니다.실적은 획득할 수 없습니다!"

msgid "Module bulldozer"
msgstr "모듈 불도저"

msgid "Money number format"
msgstr "화폐단위"

msgid "Mouse wheel sensitivity"
msgstr "마우스 휠의 감도"

msgid "Mouse/keyboard settings"
msgstr "마우스/키보드 설정"

msgid "Move mode"
msgstr "이동 모드"

msgid "Move vehicle left"
msgstr "차량을 왼쪽으로 이동"

msgid "Move vehicle right"
msgstr "차량을 오른쪽으로 이동"

msgid "Multiple units"
msgstr "복수의 단위"

msgid "Museum line"
msgstr "박물관 노선"

msgid "Music"
msgstr "음악"

msgid "Music era-dependent"
msgstr "시대에 특화된 음악"

msgid "Music player"
msgstr "음악 플레이어"

msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

msgid "NOT FOUND (%1%)"
msgstr "찾을 수 없음 (%1%)"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Name:"
msgstr "이름 :"

msgid "Narrow angle"
msgstr "협각"

msgid "Navigable waters"
msgstr "항해 가능 수역"

msgid "Navigable waters layer"
msgstr "항해 가능 수역 레이어"

msgid "Never"
msgstr "절대 없음"

msgid "New line"
msgstr "새로운 노선"

msgid "New vehicle"
msgstr "새차량"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "No Line"
msgstr "노선 없음"

msgid "No bridge"
msgstr "다리 없음"

msgid "No construction set!"
msgstr "설정된 건설이 없습니다!"

msgid "No country for old trains"
msgstr "고물 기차를 위한 나라는 없다"

msgid "No depot found"
msgstr "차량기지를 찾을 수 없습니다"

msgid "No electric path"
msgstr "전력화된 길이 없습니다"

msgid "No filter currently set"
msgstr "설정된 필터는 없습니다"

msgid "No free seats"
msgstr "빈자리 없음"

msgid "No line passing"
msgstr "사용할 수 있는 노선 없음"

msgid "No logo"
msgstr "로고 없음"

msgid ""
"No maps available.\n"
"\n"
"Maps can be created with the map editor or\n"
"downloaded from Steam Workshop."
msgstr ""
"사용 가능한 맵이 없습니다.\n"
"\n"
"맵은, 맵 에디터로 작성하거나\n"
"Steam 창작마당에서 다운로드 받을 수 있습니다."

msgid ""
"No maps available.\n"
"\n"
"Maps can be created with the map editor."
msgstr ""
"사용 가능한 맵이 없습니다.\n"
"\n"
"맵은 맵 에디터로 작성할 수 있습니다."

msgid "No parameters"
msgstr "한도 없음"

msgid "No path"
msgstr "노선 없음"

msgid "No path (Big aircraft)"
msgstr "노선 없음(대형 항공기)"

msgid "No path (Big ship)"
msgstr "노선 없음(대형 선박)"

msgid "No path (Electric)"
msgstr "노선 없음(전기)"

msgid "No path for big airplanes"
msgstr "대형 항공기가 들어갈 길이 없습니다"

msgid "No path for big ships"
msgstr "대형 선박이 들어갈 길이 없습니다"

msgid "No path found between %1% and %2%"
msgstr "%1% 과 %2% 사이에 길이 없습니다"

msgid "No saved games available."
msgstr "저장된 게임이 없습니다."

msgid "No segment removable"
msgstr "분리 가능한 부분이 없습니다."

msgid "No tasks available"
msgstr "이용 가능한 작업이 없습니다"

msgid "No tunnel"
msgstr "터널 없음"

msgid "No vehicles to replace!"
msgstr "교체할 차량이 없습니다!!"

msgid "Node locked"
msgstr "초점이 잠겨있음"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Normal"
msgstr "보통"

msgid "Not assigned to a terminal"
msgstr "터미널로 지정되지 않았습니다"

msgid "Not contained by any line as waypoint"
msgstr "노선에 경유지가 선택되지 않았습니다"

msgid "Not enough money"
msgstr "자금이 부족합니다"

msgid "Not enough money."
msgstr "자금이 부족합니다."

msgid "Not in my backyard"
msgstr "근처에서는 금지"

msgid "Nothing waiting"
msgstr "대기하고 있는 것은 없습니다"

msgid "Notifications"
msgstr "통지"

msgid "Now what?"
msgstr "그래서 어떻게 해?"

msgid "Number of industries"
msgstr "산업수"

msgid "Number of industries:"
msgstr "산업수:"

msgid "Number of items currently in stock"
msgstr "현재 재고가 있는 아이템 수"

msgid "Number of lines"
msgstr "노선 수"

msgid "Number of towns"
msgstr "마을 수"

msgid "Number of towns:"
msgstr "마을 수:"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Off"
msgstr "꺼짐"

msgid "Old timer"
msgstr "베테랑"

msgid "Oldest vehicle"
msgstr "가장 오래된 차량"

msgid "One-way"
msgstr "일방통행"

msgid "Only show air lines and hangars"
msgstr "항공기 노선과 격납고만 표시"

msgid "Only show lines and depots that are visible in the main view"
msgstr "현재 화면에 보이는 노선과 차량기지만 표시"

msgid "Only show lines that are visible in the main view"
msgstr "현제 화면에 보이는 노선만 표시"

msgid "Only show railroad lines and depots"
msgstr "철도의 노선과 차량기지만 표시"

msgid "Only show road lines and depots"
msgstr "도로와 차량기지만 표시"

msgid "Only show ship lines and shipyards"
msgstr "배의 항로와 조선소만 표시"

msgid "Only show tram lines and depots"
msgstr "노면전차 노선과 차량기지만 표시"

msgid "Only show vehicles that are visible in the main view"
msgstr "현재 화면에 보이는 차량만 표시"

msgid "Open advanced game settings dialog"
msgstr "게임 상세설정 대화상자만 열기"

msgid "Open vehicle manager"
msgstr "차량 관리자 열기"

msgid "Open vehicle store to buy vehicles"
msgstr "선택된 차량 기지에서 차량을 구매"

msgid "Open vehicle window on purchase"
msgstr "구입시 차량 윈도우 열기"

msgid "OpenGL context creation failed"
msgstr "OpenGL 콘텍스트 생성에 실패했습니다"

msgid "Other"
msgstr "기타"

msgid "Other infrastructure"
msgstr "기타 기반 시설"

msgid "Out"
msgstr "아웃"

msgid "Output resolution"
msgstr "출력 해상도"

msgid "Overload"
msgstr "혼잡도"

msgid "Overloaded stations"
msgstr "혼잡한 역"

msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgid "Overwrite heightmap?"
msgstr "하이트맵을 덮어쓰나요?"

msgid "Overwrite savegame?"
msgstr "세이브 게임을 덮어쓰기 하시겠습니까?"

msgid "Ownership test failed"
msgstr "오너십 테스트에 실패했어요"

msgid "PR & Community Management"
msgstr "PR & 커뮤니티 매니지먼트"

msgid "PR Assistant"
msgstr "PR도우미"

msgid "Paint tools"
msgstr "페인트 툴"

msgid "Passenger"
msgstr "객차"

msgid "Passenger stations"
msgstr "여객역"

msgid "Passenger stop can not be used by cargo vehicles"
msgstr "여객용 정류장은 화물차량이 이용할 수 없습니다"

msgid "Passenger stops can not be used by cargo vehicles"
msgstr "여객용 정류장은 화물차량이 이용할 수 없습니다"

msgid "Passengers"
msgstr "승객"

msgid "Passengers transported (last 12 months)"
msgstr "수송한 승객(과거 12개월)"

msgid "Passengers transported (total)"
msgstr "수송한 승객(총수)"

msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

msgid "Pause preview"
msgstr "프리뷰를 일시정지"

msgid "Paused"
msgstr "일시정지"

msgid "Penny pincher"
msgstr "절약가"

msgid "Perspective panning"
msgstr "시점 패닝"

msgid "Picture"
msgstr "사진"

msgid "Pin"
msgstr "핀"

msgid "Place random rocks with a brush."
msgstr "브러쉬로 돌을 무작위로 둡니다."

msgid "Place random trees with a brush."
msgstr "브러쉬로 나무를 무작위로 심습니다."

msgid "Play Map"
msgstr "맵을 플레이"

msgid "Play a campaign"
msgstr "캠페인을 플레이"

msgid "Play a game in all three climates."
msgstr "3종류의 날씨에서 모두 게임을 플레이한다."

msgid "Play a map"
msgstr "맵을 플레이"

msgid "Play map"
msgstr "맵을 플레이"

msgid "Play next song"
msgstr "다음 곡을 재생"

msgid "Play or pause current song"
msgstr "현재 곡을 재생 또는 일시정지"

msgid "Play previous song"
msgstr "앞의 곡을 재생"

msgid "Player Owned"
msgstr "소유한 플레이어"

msgid "Player owned"
msgstr "소유한 플레이어"

msgid "Please try installing the latest drivers for your graphics card."
msgstr "사용 그래픽카드 최신 드라이버 설치를 시도해 보세요."

msgid "Point to the terrain"
msgstr "지형을 가리킨다"

msgid "Poor"
msgstr "빈약함"

msgid "Population"
msgstr "인구"

msgid "Power"
msgstr "파워"

msgid "Power rating"
msgstr "출력 등급"

msgid "Power units"
msgstr "동력 장치"

msgid "Preparing game..."
msgstr "게임 준비중"

msgid "Presets"
msgstr "프리셋"

msgid "Press any key"
msgstr "아무 키나 누르세요."

msgid "Preview image:"
msgstr "화상을 프리뷰:"

msgid "Previous resolution setting will be restored in %2d seconds!"
msgstr "이전 해상도 설정으로 %2d초 내에 복원합니다!"

msgid "Private transport"
msgstr "자가용"

msgid "Produced"
msgstr "생산제"

msgid "Product"
msgstr "상품"

msgid "Product Management"
msgstr "상품 관리"

msgid "Product Management Assistant"
msgstr "상품 관리 도우미"

msgid "Production"
msgstr "생산"

msgid "Production rating"
msgstr "생산평가"

msgid "Profit last 12 months"
msgstr "지난 12개월의 수익"

msgid "Programmers"
msgstr "프로그래머"

msgid "Prohibited area"
msgstr "출입금지 구역"

msgid "Project lead"
msgstr "프로젝트 리드"

msgid "Public transport"
msgstr "대중교통"

msgid "Publish"
msgstr "공개"

msgid "Publish Map"
msgstr "맵 공개"

msgid "Publish Mod"
msgstr "MOD 공개"

msgid "Publish Savegame"
msgstr "저장된 게임을 공개"

msgid "Publishing..."
msgstr "공개 중..."

msgid "Quality"
msgstr "품질"

msgid "Quality assurance"
msgstr "QA"

msgid "Quality of life in %1%"
msgstr "%1%의 삶의 질"

msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgid "Quit game"
msgstr "게임 종료"

msgid "Quit to main menu or desktop"
msgstr "종료하고 메인 메뉴 또는 데스크탑으로 돌아갑니다"

msgid "Rail"
msgstr "철도"

msgid "Railroad"
msgstr "철도"

msgid "Railroad crossing"
msgstr "철도 건널목"

msgid "Raise"
msgstr "상승"

msgid "Raise the terrain."
msgstr "지형 상승"

msgid "Raise tool"
msgstr "상승 툴"

msgid "Random"
msgstr "무작위"

msgid "Random seed"
msgstr "무작위 시드"

msgid "Randomize rotation"
msgstr "무작위 회전"

msgid "Range:"
msgstr "범위:"

msgid "Rate"
msgstr "비율"

msgid "Rating from \"%1%\" to \"%2%\""
msgstr "\"%1%\"에서 \"%2%\"의 평가"

msgid "Reach 400 production at a manufacturing industry."
msgstr "제조업에서 제조량 400개에 도달한다."

msgid "Reach a top speed of 120 km/h."
msgstr "시속 120km의 최고 속도에 도달한다."

msgid "Reach a top speed of 300 km/h."
msgstr "시속 300km의 최고 속도에 도달한다."

msgid "Reach an emission value of 80 in a town."
msgstr "거리의 배기 가스 배출량이 80에 도달한다."

msgid "Reach the maximum headquarters level."
msgstr "최대한 본부 레벨에 도달한다."

msgid "Reach the present."
msgstr "현재에 도달하다."

msgid "Reach the year 2050 using only trains."
msgstr "열차만 사용하고 2050년에 도달한다."

msgid "Reading heightmap..."
msgstr "하이트 맵을 읽고 있어요"

msgid "Real estate"
msgstr "부동산"

msgid "Record key frame"
msgstr "키프레임을 기록"

msgid "Refittable"
msgstr "재수리 가능"

msgid "Reflection"
msgstr "반사"

msgid "Refresh"
msgstr "갱신"

msgid "Relative mode"
msgstr "상대모드"

msgid "Relocate"
msgstr "회전"

msgid "Remove all"
msgstr "모두 삭제"

msgid "Remove all connections"
msgstr "연결 모두 삭제"

msgid "Remove all stations and waypoints"
msgstr "역과 웨이포인트를 모두 삭제합니다"

msgid "Remove all stations?"
msgstr "역을 모두 삭제할까요?"

msgid "Remove attachment"
msgstr "어태치먼트를 제거한다"

msgid "Remove station or waypoint"
msgstr "역이나 웨이포인트를 삭제합시다"

msgid "Remove vehicle"
msgstr "차량 삭제"

msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

msgid "Repay %1%"
msgstr "%1%를 갚았다"

msgid "Replace all vehicles"
msgstr "모든 차량 교체"

msgid "Replace for "
msgstr "다음으로 교체:"

msgid "Replace selected vehicle"
msgid_plural "Replace selected vehicles"
msgstr[0] "선택한 차량을 교체."
msgstr[1] "선택한 차량을 교체."

msgid "Replace vehicle"
msgstr "차량 교체"

msgid "Replace vehicles"
msgstr "차량 교체"

msgid "Replacement vehicle not set"
msgstr "교체할 차량이 설정되어 있지 않아요"

msgid "Replacing vehicle"
msgstr "차량 교체"

msgid "Requirements"
msgstr "요건"

msgid "Reset color"
msgstr "색상 초기화"

msgid "Reset key mapping to default?"
msgstr "키매핑을 기본값으로 초기화 하시겠습니까?"

msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 초기화"

msgid "Reset vehicle"
msgstr "차량 초기화"

msgid "Residential"
msgstr "거주자"

msgid "Residential area"
msgstr "거주 지역"

msgid "Residential building"
msgstr "주거용 건물"

msgid "Residents"
msgstr "거주지"

msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

msgid "Restart"
msgstr "재시작"

msgid "Restart game and apply settings"
msgstr "게임을 재부팅하여 설정을 적용"

msgid "Restart the mission"
msgstr "미션을 재시작"

msgid "Resume"
msgstr "재개"

msgid "Resume game"
msgstr "게임을 재개"

msgid "Return to campaign menu"
msgstr "캠페인 메뉴로 돌아가기"

msgid "Return to main menu"
msgstr "메인 메뉴로 돌아가기"

msgid "Return to previous page"
msgstr "이전 페이지로 돌아가기"

msgid "Reverse"
msgstr "반전"

msgid "Road"
msgstr "도로"

msgid "Road depot"
msgstr "도로 차량기지"

msgid "Road vehicle"
msgid_plural "Road vehicles"
msgstr[0] "도로 운송 차량."
msgstr[1] "도로 운송 차량."

msgid "Road vehicle %1%"
msgstr "도로 운송 차량%1%"

msgid "Road vehicles"
msgstr "도로 운송차량"

msgid "Roads"
msgstr "도로"

msgid ""
"Rotate construction with <%1%> and <%2%> keys.\n"
"Lower/raise construction with <%3%> and <%4%> keys."
msgstr ""
"<%1%>와<%2%>키로 건물을 회전합니다.\n"
"<%3%>와<%4%>키로 건물 높이를 조절합니다."

msgid "Rotation"
msgstr "회전"

msgid "Rule"
msgstr "규칙"

msgid "Running"
msgstr "주행 중"

msgid "Running costs"
msgstr "유지비용"

msgid "Running costs: +%1%%%"
msgstr "유지비용:+%1%%%"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Save and apply settings"
msgstr "설정을 저장하고 적용"

msgid "Save camera config"
msgstr "카메라 설정 저장"

msgid "Save game"
msgstr "게임 저장"

msgid "Save key frames"
msgstr "키프레임 저장"

msgid "Save map"
msgstr "맵 저장"

msgid "Save the settings"
msgstr "설정 저장"

msgid "Saved game \"%1%\""
msgstr "저장된 게임 \"%1%\""

msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

msgid "Scale"
msgstr "크기"

msgid "Sculpturer"
msgstr "조각가"

msgid "Search for line..."
msgstr "노선 검색 중..."

msgid "Search for mod..."
msgstr "MOD 검색 중..."

msgid "Search for modules..."
msgstr "모듈 검색 중..."

msgid "Search for vehicle..."
msgstr "차량 검색 중..."

msgid "Search..."
msgstr "검색 중..."

msgid "See your achievements"
msgstr "실적을 확인한다"

msgid "Seed:"
msgstr "시드:"

msgid "Select"
msgstr "선택"

msgid "Select Campaign"
msgstr "캠페인을 선택"

msgid "Select bit depth of grayscale image"
msgstr "그레이스케일 화상의 비트 심도를 선택합니다"

msgid "Select generator"
msgstr "제너레이터 선택"

msgid "Select generator:"
msgstr "제너레이터 선택:"

msgid "Select options"
msgstr "옵션 선택"

msgid "Select terminal for this stop"
msgstr "이 정거장의 승강장 선택"

msgid "Select the campaign"
msgstr "캠페인 선택"

msgid "Select vehicle"
msgstr "차량 선택"

msgid "Sell"
msgstr "매각"

msgid "Sell all vehicles"
msgstr "모든 차량 매각"

msgid "Sell all vehicles?"
msgstr "모든 차량을 매각합니까?"

msgid "Sell selected vehicle"
msgid_plural "Sell selected vehicles"
msgstr[0] "선택한 차량을 매각한다"
msgstr[1] "선택한 차량을 매각한다"

msgid "Sell selected vehicle?"
msgid_plural "Sell selected vehicles?"
msgstr[0] "선택한 차량을 매각합니까?"
msgstr[1] "선택한 차량을 매각합니까?"

msgid "Sell vehicle"
msgstr "차량을 매각"

msgid "Send all vehicles to depot"
msgstr "모든 차량을 차량기지로 입고"

msgid "Send all vehicles to depot?"
msgstr "모든 차량을 차량기지로 입고합니까?"

msgid "Send crash reports"
msgstr "충돌 보고서 전송"

msgid "Send selected vehicle to depot"
msgid_plural "Send selected vehicles to depot"
msgstr[0] "선택한 차량을 차량기지로 입고"
msgstr[1] "선택한 차량을 차량기지로 입고"

msgid "Send to depot"
msgstr "차량기지 입고"

msgid "Set color for all vehicles"
msgstr "모든 차량의 색상을 정한다"

msgid "Set color for selected vehicle"
msgid_plural "Set color for selected vehicles"
msgstr[0] "선택한 차량 색상 설정"
msgstr[1] "선택한 차량 색상 설정"

msgid "Set line"
msgstr "노선 설정"

msgid "Set output frame rate to %1% fps"
msgstr "출력 프레임 레이트를 %1% fps로 설정"

msgid "Set output game speed up to %1%"
msgstr "출력 게임 속도를 최대 %1%로 설정"

msgid "Set output resolution to %1% x %2%"
msgstr "출력 해상도를 %1% x %2%로 설정"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Settings..."
msgstr "설정..."

msgid "Settled down"
msgstr "안정"

msgid "Setup a line so that town residents use your vehicles."
msgstr "노선을 깔아 거리의 주민들이 차량에 탈 수 있도록 한다."

msgid "Shadows"
msgstr "그림자"

msgid "Share"
msgstr "공유"

msgid "Ship"
msgid_plural "Ships"
msgstr[0] "선박"
msgstr[1] "선박"

msgid "Ship %1%"
msgstr "선박 %1%"

msgid "Shipment"
msgstr "수송품"

msgid "Shipped"
msgstr "선적"

msgid "Shipping"
msgstr "출하"

msgid "Ships"
msgstr "선박"

msgid "Shipyard"
msgstr "조선소"

msgid "Shop"
msgstr "상점"

msgid "Shopping"
msgstr "쇼핑"

msgid "Shopping facilities"
msgstr "쇼핑 시설"

msgid "Show advanced options"
msgstr "상세 옵션 표시"

msgid "Show all"
msgstr "모두 보기"

msgid "Show loading order"
msgstr "로딩 순서 표시"

msgid "Show only visible lines"
msgstr "표시할 수 있는 노선만 표시"

msgid "Show the mod loading order so that it can be specified manually"
msgstr "MOD를 불러오는 순서를 표시하여 수동으로 지정할 수 있도록 합니다"

msgid "Show unsupported hardware warning"
msgstr "비대응 하드웨어 경고 표시"

msgid "Show/hide HUD icon filter menu"
msgstr "HUD 아이콘 필터 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide air menu"
msgstr "항공메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide assets menu"
msgstr "에셋메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide cargo layer"
msgstr "화물 레이어 표시/비표시"

msgid "Show/hide contour lines layer"
msgstr "등고선 레이어 표시/비표시"

msgid "Show/hide data layers menu"
msgstr "데이터 레이어 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide destinations layer"
msgstr "목적지 레이어 표시/비표시"

msgid "Show/hide emission layer"
msgstr "배기가스 레이어 표시/비표시"

msgid "Show/hide industry statistics"
msgstr "산업통계 표시/비표시"

msgid "Show/hide land use layer"
msgstr "토지사용 레이어 표시/비표시"

msgid "Show/hide line manager"
msgstr "노선 관리자 표시/비표시"

msgid "Show/hide line statistics"
msgstr "노선통계 표시/비표시"

msgid "Show/hide list of achievements"
msgstr "실적 리스트 표시/비표시"

msgid "Show/hide load game dialog"
msgstr "로드게임 대화상자를 표시/비표시"

msgid "Show/hide music player"
msgstr "음악플레이어 표시/비표시"

msgid "Show/hide navigable waters layer"
msgstr "항행가능수역 레이어 표시/비표시"

msgid "Show/hide options panel"
msgstr "옵션패널 표시/비표시"

msgid "Show/hide quit dialog"
msgstr "다이알로그 종료 표시/비표시"

msgid "Show/hide rail buildings menu"
msgstr "철도 건설 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide road buildings menu"
msgstr "도로 건설 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide save game dialog"
msgstr "세이브게임 대화상자를 표시/비표시"

msgid "Show/hide settings dialog"
msgstr "상세설정 대화상자를 표시/비표시"

msgid "Show/hide station statistics"
msgstr "역 통계 표시/비표시"

msgid "Show/hide stations layer"
msgstr "역 레이어 표시/비표시"

msgid "Show/hide statistics window"
msgstr "통계창 표시/비표시"

msgid "Show/hide street constructions menu"
msgstr "도로 건설 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide street modification tools menu"
msgstr "도로 수정 툴 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide street traffic layer"
msgstr "도로 교통 레이어 표시/비표시"

msgid "Show/hide street waypoints menu"
msgstr "거리 경유지 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide streets menu"
msgstr "거리 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide terrain paint tools menu"
msgstr "지형 페인트 툴 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide terrain tools menu"
msgstr "지형툴 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide town statistics"
msgstr "가통계 표시/비표시"

msgid "Show/hide track modification tools menu"
msgstr "선로수정 툴 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide track signals menu"
msgstr "선로 신호 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide track speed limits layer"
msgstr "선로 속도제한 레이어 표시/비표시"

msgid "Show/hide track waypoints menu"
msgstr "선로 경유지 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide tracks menu"
msgstr "선로 메뉴 표시/비표시"

msgid "Show/hide vehicle manager"
msgstr "차량 관리자 표시/비표시"

msgid "Show/hide vehicle statistics"
msgstr "차량통계 표시/비표시"

msgid "Show/hide warnings window"
msgstr "경고창 표시/비표시"

msgid "Show/hide water menu"
msgstr "수역 메뉴 표시/비표시"

msgid "Signal #%1%"
msgstr "신호 #%1%"

msgid "Signals"
msgstr "신호기"

msgid "Signals must be removed first"
msgstr "먼저 신호기를 삭제하세요"

msgid "Single"
msgstr "싱글"

msgid "Size"
msgstr "사이즈"

msgid "Skip collision"
msgstr "충돌을 회피"

msgid "Sky"
msgstr "하늘"

msgid "Slope threshold"
msgstr "경사 임계치"

msgid "Small"
msgstr "소"

msgid "Smooth the terrain."
msgstr "지형을 보정합니다."

msgid "Smooth tool"
msgstr "보정 툴"

msgid ""
"Some DLCs and/or mods could not be found. Please install them first in order "
"to load this savegame."
msgstr ""
"DLC나 MOD에서 찾을 수 없는 것이 있습니다.저장된 게임을 불러오려면, 먼저필"
"요한 DLC/MOD를 설치해 주세요."

msgid "Some cargo items are lost because station is overloaded."
msgstr "역이 혼잡하기 때문에, 화물 아이템이 일부 분실됩니다."

msgid "Some passengers leave because station is overloaded."
msgstr "역이 혼잡하기 때문에, 승객 일부가 떠납니다."

msgid "Sound effects"
msgstr "음향 효과"

msgid "Source"
msgstr "출처"

msgid "Spawning animals..."
msgstr "동물을 생성하고 있습니다"

msgid "Specify vehicle"
msgstr "차량을 특정"

msgid "Speed"
msgstr "속도"

msgid "Speed of light"
msgstr "광속"

msgid "Speed units"
msgstr "속도단위"

msgid "Speed: 1x"
msgstr "속도:1배"

msgid "Speed: 2x"
msgstr "속도:2배"

msgid "Speed: 4x"
msgstr "속도:4배"

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Start a new game"
msgstr "새로운 게임 시작"

msgid "Start mission"
msgstr "미션 시작"

msgid "Start preview"
msgstr "프리뷰 시작"

msgid "Start recording"
msgstr "녹음 시작"

msgid "Start the game"
msgstr "게임 시작"

msgid "Start upload"
msgstr "업로드 시작"

msgid "Start year:"
msgstr "시작 년도:"

msgid "Station"
msgstr "역"

msgid "Station %1% appears consecutively twice"
msgstr "%1%역이 두 연속 출현하고 있습니다"

msgid "Station appears consecutively twice"
msgstr "역이 두 연속 출현하고 있습니다"

msgid "Station statistics"
msgstr "역 통계"

msgid "Station types don't match (e.g. bus stop and train station)"
msgstr "역의 종류가 맞지 않습니다 (예: 버스정류장과 철도역)"

msgid "Stations"
msgstr "역"

msgid "Stations layer"
msgstr "역 레이어"

msgid "Stations report the following problems:"
msgstr "역에서 다음 문제가 보고되고 있습니다:"

msgid "Steam"
msgstr "증기"

msgid "Steam API init failed"
msgstr "Steam API 초기화에 실패했어요"

msgid "Steam Train"
msgstr "증기기관차"

msgid "Stocks"
msgstr "재고"

msgid "Stop"
msgstr "정지"

msgid "Stop #%1%"
msgstr "정류소 #%1%"

msgid "Stop can not be used with current vehicles"
msgstr "정류장은 현재 차량으로는 이용이 불가합니다"

msgid "Stop preview"
msgstr "프리뷰 정지"

msgid "Stopped"
msgstr "정지"

msgid "Stopping"
msgstr "정지 중"

msgid "Stops must be removed first"
msgstr "먼저 정류장을 삭제하세요"

msgid "Stored"
msgstr "보관"

msgid "Street constructions"
msgstr "도로 건설"

msgid "Street modification tools"
msgstr "도로 수정 툴"

msgid "Street traffic layer"
msgstr "도로교통 레이어"

msgid "Streets"
msgstr "도로"

msgid "Strength"
msgstr "강도"

msgid "Subtitle %1%"
msgstr "자막 %1%"

msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

msgid "Successfully connected all stations"
msgstr "모든 역을 성공적으로 연결했습니다"

msgid "Suppliers"
msgstr "공급자"

msgid "Supply"
msgstr "물자"

msgid "Supply rating"
msgstr "공급평가"

msgid "Table"
msgstr "표"

msgid "Tag(s):"
msgstr "태그:"

msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgid "Target population"
msgstr "목표 인구"

msgid "Task completed"
msgstr "작업클리어"

msgid "Tasks"
msgstr "작업"

msgid "Team"
msgstr "팀"

msgid "Terminal %1%"
msgstr "터미널 %1%"

msgid "Terminals"
msgstr "터미널"

msgid "Terrain"
msgstr "지형"

msgid "Terrain tools"
msgstr "지형 툴"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "Textures"
msgstr "텍스쳐"

msgid "The condition of %1% is very poor."
msgstr "%1%의 상태가 아주 나쁩니다."

msgid "The condition of multiple vehicles is very poor."
msgstr "여러 차량의 상태가 매우 안좋습니다."

msgid "The existing Steam Workshop item will be updated"
msgstr "기존 Steam 창작마당 아이템이 업로드 됩니다"

msgid "The future is now, old man"
msgstr "지금이 바로 미래다"

msgid "The heightmap \"%1%\" already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "하이트 맵 \"%1%\" 은 이미 존재합니다.덮어쓰기 하시겠습니까?"

msgid "The initial size of %1%"
msgstr "%1% 의 시작 크기"

msgid "The king of the sea"
msgstr "바다의 왕"

msgid "The number of jobs in %1%"
msgstr "%1%의 일자리 수"

msgid "The number of residents in %1% is growing"
msgstr "%1%의 주민의 수는 증가 중입니다."

msgid "The number of residents in %1% is shrinking"
msgstr "%1%의 주민의 수는 감소 중입니다."

msgid "The number of residents in %1% is stable"
msgstr "%1%의 주민의 수는 정체되어 있습니다."

msgid "The number of shopping facilities in %1%"
msgstr "%1%의 상업 시설 수"

msgid "The number or residents %1% will grow/shrink to"
msgstr "%1%의 인구는 증가/감소:"

msgid "The savegame \"%1%\" already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "저장된 게임\"%1%\"은 이미 존재합니다.덮어쓰기 하시겠습니까?"

msgid "The total growth"
msgstr "총 성장"

msgid "The ugly smell of success"
msgstr "성공의 추악한 향기"

msgid "There are %1% vehicles to be replaced"
msgstr "교체해야할 차량이%1%대 있습니다"

msgid "There are no warnings!"
msgstr "경고는 없어요!"

msgid "There is one vehicle to be replaced"
msgstr "교체해야할 차량이 1대 있습니다"

msgid ""
"This mod's format is deprecated. Please contact the author to obtain an up-"
"to-date version."
msgstr "이 MOD의 포맷은 비권장입니다.제작자에게 최신버전을 문의하시기 바랍니다"

msgid "This warning can be deactivated in the settings Advanced tab."
msgstr "이 경고 메시지는 설정의 \"상세\" 탭에서 비표시로 할 수 있습니다."

msgid "Thrust"
msgstr "출력"

msgid "Tickets"
msgstr "티켓"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Time scale"
msgstr "시간 단위"

msgid "Tiny"
msgstr "극소"

msgid "To Desktop"
msgstr "데스크탑으로"

msgid "To main menu"
msgstr "메인 메뉴로"

msgid "Today, %1%"
msgstr "오늘, %1%"

msgid "Toggle camera positions with <Page Up> and <Page Down> keys"
msgstr "카메라 위치를 <Page Up>과 <Page Down> 키로 교체"

msgid "Toggle precedence"
msgstr "순위 전환"

msgid "Toggle traffic light"
msgstr "신호 전환"

msgid "Too much curvature"
msgstr "커브가 너무 많음"

msgid "Too much slope"
msgstr "언덕이 너무 많음"

msgid "Top length (rail)"
msgstr "최장거리(철도)"

msgid "Top speed"
msgstr "최고속도"

msgid "Top speed for slopes:"
msgstr "경사지에서의 최고 속도:"

msgid "Total"
msgstr "합계"

msgid "Total bridges"
msgstr "다리 총수"

msgid "Total electrified"
msgstr "전력화 총수"

msgid "Total growth: %1% residents"
msgstr "총 성장:주민%1%인"

msgid "Total high-speed"
msgstr "고속 총수"

msgid "Total length of train is %s"
msgstr "열차의 총길이 %s"

msgid "Total tracks"
msgstr "선로 총수"

msgid "Total tunnels"
msgstr "터널 총수"

msgid "Town"
msgstr "마을"

msgid ""
"Town authorities complain about following interrupted street connections:"
msgstr "마을 관계자들이 다음 도로가 연결되지 않은 것에 대해 불만을 제기합니다:"

msgid "Town builder"
msgstr "마을 건설자"

msgid "Town statistics"
msgstr "마을 통계"

msgid "Towns"
msgstr "마을"

msgid "Towns/industries"
msgstr "마을/산업"

msgid "Track modification tool"
msgstr "선로 수정 툴"

msgid "Track modification tools"
msgstr "선로 수정 툴"

msgid "Track speed limits layer"
msgstr "선로의 속도제한 레이어"

msgid "Tracks"
msgstr "선로"

msgid "Tractive effort"
msgstr "견인력"

msgid "Traffic"
msgstr "교통"

msgid "Traffic lights"
msgstr "신호"

msgid "Train"
msgid_plural "Trains"
msgstr[0] "열차"
msgstr[1] "열차"

msgid "Train %1%"
msgstr "열차%1%"

msgid "Train Fever"
msgstr "Train Fever"

msgid "Train depot"
msgstr "열차 차량기지"

msgid "Train does not have a locomotive"
msgstr "열차에 기관차가 연결되지 않았습니다"

msgid "Trains"
msgstr "열차"

msgid "Trains mutually blocked"
msgstr "열차가 양쪽에서 블록되어 있습니다"

msgid "Tram"
msgid_plural "Trams"
msgstr[0] "노면전차"
msgstr[1] "노면전차"

msgid "Tram %1%"
msgstr "노면전차 %1%"

msgid "Tram depot"
msgstr "노면전차 차량기지"

msgid "Tram track"
msgstr "노면전차 선로"

msgid "Tram track tool"
msgstr "노면전차 선로 툴"

msgid "Trams"
msgstr "노면전차"

msgid "Trans-Siberian Railway"
msgstr "시베리아철도"

msgid "Transport"
msgstr "운송"

msgid "Transport belt"
msgstr "운송 벨트"

msgid "Transport corporation"
msgstr "운송 회사"

msgid "Transport master"
msgstr "운송의 달인"

msgid "Transport millionaire"
msgstr "운송의 억만장자"

msgid "Transport shark"
msgstr "운송의 명인"

msgid "Transport shark (Hard mode)"
msgstr "운송의 명인(하드웨어 모드)"

msgid "Transport tycoon"
msgstr "운송의 대가"

msgid "Transport tycoon (Hard mode)"
msgstr "운송의 거물 사업가(어려운 모드)"

msgid "Transported"
msgstr "운송됨"

msgid "Truck"
msgstr "트럭"

msgid "Truck Fever"
msgstr "트럭 열정"

msgid "Truck station"
msgstr "트럭 정류장"

msgid "Try to fix problem automatically"
msgstr "문제 자동수정 시도합니다"

msgid "Try to ship more items"
msgstr "아이템을 더 출하해주세요"

msgid "Tunnel"
msgstr "터널"

msgid "Turn music on"
msgstr "음악을 틀다"

msgid "Type"
msgstr "종류"

msgid "Types of stations %1% and %2% don't match"
msgstr "%1% 와 %2%의 역의 종류가 맞지 않아요 "

msgid "USA"
msgstr "USA"

msgid "Unable to align terrain"
msgstr "지형을 평행하게 할 수 없어요"

msgid "Unable to find path to depot"
msgstr "차량기지로 가는 길을 찾을 수 없어요"

msgid "Unable to find path to stop"
msgstr "정거장 가는 길을 못찾겠어요"

msgid "Unconnected streets"
msgstr "미연결 도로"

msgid "Unemployed"
msgstr "무직"

msgid "Unknown Entity"
msgstr "불명한 존재"

msgid "Unload"
msgstr "짐 내려놓기"

msgid "Unload only"
msgstr "하역만"

msgid "Unloaded"
msgstr "짐 다 쌌다"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 해제"

msgid "Up"
msgstr "위"

msgid "Update"
msgstr "갱신"

msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

msgid "Upgrade streets with bus lanes."
msgstr "버스 전용 차로가 있는 도로로 업그레이드"

msgid "Upgrade streets with tram tracks."
msgstr "노면전차 선로가 있는 도로로 업그레이드"

msgid "Upgrade tracks for higher speeds."
msgstr "고속 선로로 업그레이드"

msgid "Upgrade tracks with catenary."
msgstr "가공 전차선 업그레이드"

msgid "Upload"
msgstr "업로드"

msgid "Upload mod to Steam Workshop"
msgstr "Steam 창작마당에 MOD를 업로드"

msgid "Upload successful"
msgstr "업로드 했어요"

msgid "Upload to Steam Workshop"
msgstr "Steam 창작마당에 업로드"

msgid "Uploading..."
msgstr "업로드 중"

msgid "Upper %1%"
msgstr "%1%를 올린다"

msgid "Use <Alt> + <Enter> to toggle between full-screen and windowed mode."
msgstr "<Alt> + <Enter> 로 전체화면-창모드를 변경할 수 있습니다."

msgid "Use default connections"
msgstr "디폴트 연결 사용"

msgid "Use hardware mouse cursor"
msgstr "하드웨어 마우스 커서를 사용"

msgid "Use the paint tool to change the terrain."
msgstr "페인트 툴로 지형을 변경한다."

msgid "Use the terrain tool to change the terrain."
msgstr "지형 툴로 지형을 변경한다."

msgid "User profile creation failed"
msgstr "사용자 프로필 생성에 실패했습니다"

msgid "Using the time control, go back in time."
msgstr "시간을 조작하여 과거로 돌아간다."

msgid "Vacant"
msgstr "빈 일자리"

msgid "Value"
msgstr "가치"

msgid "Vehicle"
msgstr "차량"

msgid "Vehicle condition %1%%%"
msgstr "차량의 상태%1%%%"

msgid "Vehicle in the way"
msgstr "차량이 향해 가고 있어요"

msgid "Vehicle lifetime"
msgstr "차량수명"

msgid "Vehicle manager"
msgstr "차량 관리자"

msgid "Vehicle statistics"
msgstr "차량 통계"

msgid "Vehicle store"
msgstr "차량 스토어"

msgid "Vehicle will be sold on arrival"
msgstr "차량은 도착 타이밍에 매각됩니다"

msgid "Vehicles"
msgstr "차량"

msgid "Vehicles on line"
msgstr "노선상의 차량"

msgid "Vehicles report following problems:"
msgstr "차량에서 다음 문제가 보고되고 있습니다:"

msgid "Very Large"
msgstr "매우 큼"

msgid "Very bad"
msgstr "매우 나쁨"

msgid "Very good"
msgstr "매우 좋음"

msgid "Very high"
msgstr "매우 높음"

msgid "Very low"
msgstr "매우 낮음"

msgid "Very poor"
msgstr "매우 빈약함"

msgid "Video"
msgstr "동영상"

msgid "View terms"
msgstr "규약을 표시한다"

msgid "Voice-over"
msgstr "더빙"

msgid "Voice-over %1%"
msgstr "더빙 %1%"

msgid "Volume settings"
msgstr "볼륨 설정"

msgid "Wagons"
msgstr "마차"

msgid "Waiting for free path"
msgstr "경로가 풀리길 기다리는 중"

msgid "Warning: Make sure %1% is connected to the street network!"
msgstr "경고: %1%를 거리 네트워크와 연결하세요!"

msgid "Warning: adding this mod may lead to unexpected results."
msgstr "경고: MOD를 추가하면 예기치 못한 결과가 될 수 있습니다."

msgid "Warning: adding this mod will likely cause the game to crash."
msgstr "경고: MOD를 추가하면 게임이 크래쉬되는 경우가 있습니다."

msgid "Warning: removing this mod may lead to unexpected results."
msgstr "경고: MOD를 삭제하면 예기치 못한 결과가 될 수 있습니다."

msgid "Warning: removing this mod will likely cause the game to crash."
msgstr "경고: MOD를 삭제하면 게임이 크래쉬 되는 경우가 있습니다."

msgid "Warnings"
msgstr "경고"

msgid "Water"
msgstr "수역"

msgid "Water level:"
msgstr "수위:"

msgid "Waypoint #%1%"
msgstr "웨이 포인트#%1%"

msgid "Waypoints"
msgstr "웨이 포인트"

msgid "Weight"
msgstr "중량"

msgid "Weight %1% + %2% (Cargo)"
msgstr "중량 %1% + %2% (화물)"

msgid "Weight units"
msgstr "중량단위"

msgid ""
"When waiting for full load, depart after the specified period of inactivity"
msgstr ""
"화물을 가득 채우는동안 설정된 시간내에 더이상 특이점이 없으면 출발합니다"

msgid "Window settings"
msgstr "창 설정"

msgid "Windowed"
msgstr "창 모드"

msgid "With lines"
msgstr "노선으로"

msgid "Work"
msgstr "노동"

msgid "Workplaces"
msgstr "직장"

msgid "Write STL"
msgstr "STL 댓글"

msgid "Write additional STL file with heightmap data"
msgstr "하이트맵 데이터의 STL 파일을 추가로 글을 남깁니다"

msgid "Wrong carrier"
msgstr "운송수단이 다릅니다"

msgid "Year built"
msgstr "건축 년도"

msgid "Yes"
msgstr "네"

msgid "Yesterday, %1%"
msgstr "어제, %1%"

msgid "You can win"
msgstr "승리할 수 있어요"

msgid "You did it!"
msgstr "했어요 !"

msgid "You have finished %s"
msgstr "%s를 완료했습니다"

msgid "You have finished the %s campaign!"
msgstr "%s캠페인을 완료했습니다!"

msgid "You will be challenged"
msgstr "고생해요"

msgid "You will go bankrupt"
msgstr "파산합니다"

msgid "Zoom in to build"
msgstr "줌인해서 건설"

msgid "Zoom to cursor"
msgstr "커서에 줌"

msgid "[UserData]/"
msgstr "[UserData]/"

msgid "around %1%"
msgstr "%1%연대"

msgid "can not reach next"
msgstr "다음에 도달할 수 없어요"

msgctxt "depot-name"
msgid "%1% %2%"
msgstr "%2% %1%"

msgctxt "depot-name"
msgid "%1% %2% #%3%"
msgstr "%2% %1% #%3%"

msgctxt "destination"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "distance-unit"
msgid "Feet"
msgstr "피트"

msgctxt "distance-unit"
msgid "Mile"
msgstr "마일"

msgctxt "distance-unit"
msgid "Yard"
msgstr "야드"

msgctxt "distance-unit"
msgid "km"
msgstr "km"

msgctxt "distance-unit"
msgid "m"
msgstr "m"

msgctxt "dlc-name"
msgid "Nordic"
msgstr "북유럽"

msgctxt "dlc-name"
msgid "USA"
msgstr "USA"

msgctxt "force-unit"
msgid "kN"
msgstr "kN"

msgctxt "force-unit"
msgid "kgf"
msgstr "kgf"

msgctxt "force-unit"
msgid "lbf"
msgstr "lbf"

msgid "from %1%"
msgstr "%1% 에서 "

msgctxt "mod-state"
msgid "Built-in mods"
msgstr "빌트인 MOD"

msgctxt "mod-state"
msgid "Staging area"
msgstr "스테이션 영역"

msgctxt "mod-state"
msgid "Uploaded to Steam Workshop"
msgstr "Steam 창작마당에 업로드 완료"

msgctxt "mod-state"
msgid "User mods"
msgstr "사용자 MOD"

msgid "none"
msgstr "없음"

msgid "not combinable"
msgstr "합성이 안됩니다"

msgid "not reachable from previous"
msgstr "앞에서는 도착하지 않아요"

msgctxt "number-format"
msgid "Full"
msgstr "길게"

msgctxt "number-format"
msgid "Short"
msgstr "짧게"

msgctxt "plural"
msgid "Aircraft"
msgstr "비행기"

msgctxt "power-unit"
msgid "hp"
msgstr "hp"

msgctxt "power-unit"
msgid "kW"
msgstr "kW"

msgctxt "settings"
msgid "Localization"
msgstr "지역화"

msgctxt "speed-unit"
msgid "km/h"
msgstr "km/h"

msgctxt "speed-unit"
msgid "mph"
msgstr "mph"

msgctxt "station-name"
msgid "%1%"
msgstr "%1%"

msgctxt "station-name"
msgid "%1% %2% #%3%"
msgstr "%1% %2% #%3%"

msgctxt "stats"
msgid "Bulldozer"
msgstr "불도저"

msgctxt "stats"
msgid "Depots"
msgstr "차량기지"

msgctxt "stats"
msgid "Other"
msgstr "기타"

msgctxt "stats"
msgid "Roads"
msgstr "도로"

msgctxt "stats"
msgid "Signals"
msgstr "신호기"

msgctxt "stats"
msgid "Stations"
msgstr "역"

msgctxt "stats"
msgid "Tracks"
msgstr "선로"

msgctxt "steam"
msgid "Steam Workshop"
msgstr "Steam 창작마당"

msgctxt "stop-name"
msgid "%1%"
msgstr "%1%"

msgid "to %1%"
msgstr "%1% 까지 "

msgctxt "unemployed-persons"
msgid "none"
msgstr "없음"

msgid "unknown error"
msgstr "불명한 에러"

msgid "unlimited"
msgstr "무한"

msgctxt "vacant-jobs"
msgid "none"
msgstr "없음"

msgid "via"
msgstr "경유"

msgctxt "weight-unit"
msgid "kg"
msgstr "kg"

msgctxt "weight-unit"
msgid "lb"
msgstr "lb"

msgctxt "weight-unit"
msgid "t/short ton"
msgstr "t/short ton"

msgctxt "weight-unit"
msgid "t/tonne"
msgstr "t/tonne"

msgctxt "worldsize"
msgid "Medium"
msgstr "중"
